{"text": "ФИО: Christine Castillo\nE-mail: olsonfrank@example.org\nТелефон: (516)621-9918\nДата рождения: 1979-07-08\nАдрес: 894 Kevin Route, New Wendy, MT 14710\nОрганизация: Ильина Лтд\nПаспорт: 6712 860776\nКарта: 4683020061359601017\n", "entities": [[5, 23, "PERSON"], [111, 147, "ADDRESS"], [161, 171, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Сысоев Вышеслав Харлампович\nE-mail: arefi67@example.com\nТелефон: 8 565 003 3688\nДата рождения: 1956-10-01\nАдрес: клх Братск, бул. К.Маркса, д. 4/7 стр. 9/5, 915473\nОрганизация: Агентство по страхованию вкладов (АСВ)\nПаспорт: 0202 285377\nКарта: 370904270045748\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [118, 168, "ADDRESS"], [182, 220, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Киселева Ираида Степановна\nE-mail: sdementev@example.org\nТелефон: 8 (380) 716-1235\nДата рождения: 1989-03-06\nАдрес: п. Лабинск, ул. Озерная, д. 9 к. 76, 265602\nОрганизация: ИП «Самойлов Кошелев»\nПаспорт: 0033 638622\nКарта: 371467253955282\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [121, 164, "ADDRESS"], [178, 199, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Беспалов Евлампий Фролович\nE-mail: fekla_13@example.org\nТелефон: +7 170 076 6489\nДата рождения: 1976-04-04\nАдрес: ст. Тарко-Сале, ш. Угольное, д. 852 к. 34, 476741\nОрганизация: АО «Меркушев, Мамонтова и Прохорова»\nПаспорт: 9353 666914\nКарта: 5677878110538717\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [119, 168, "ADDRESS"], [182, 218, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Меркушев Арсений Владиславович\nE-mail: smirnovaanzhela@example.org\nТелефон: +7 561 799 54 74\nДата рождения: 1969-07-01\nАдрес: с. Геленджик, наб. Дзержинского, д. 796, 480912\nОрганизация: НПО «Фокин»\nПаспорт: 8054 466944\nКарта: 6711980271541518\n", "entities": [[5, 35, "PERSON"], [131, 178, "ADDRESS"], [192, 203, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Robert Smith\nE-mail: fishermelissa@example.net\nТелефон: +1-584-311-1206x5965\nДата рождения: 1955-12-12\nАдрес: Unit 5918 Box 4440, DPO AE 09285\nОрганизация: АО «Орлова Симонова»\nПаспорт: 5935 960856\nКарта: 6011793435125012\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [115, 147, "ADDRESS"], [161, 181, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Lisa Galvan\nE-mail: marvinwood@example.com\nТелефон: 5762551795\nДата рождения: 1994-05-17\nАдрес: 05171 Christopher Prairie Apt. 277, East Joel, IA 14251\nОрганизация: Концерн Автоматика\nПаспорт: 4370 195293\nКарта: 2260955833442920\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [101, 156, "ADDRESS"], [170, 188, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Влас Владленович Владимиров\nE-mail: sisoevfedosi@example.net\nТелефон: 86343491779\nДата рождения: 1996-11-12\nАдрес: п. Александровск, ул. Щетинкина, д. 662 к. 687, 905905\nОрганизация: ЗАО «Евдокимова-Стрелкова»\nПаспорт: 2918 243583\nКарта: 6619767116286182\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [120, 174, "ADDRESS"], [188, 214, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Helen Robinson\nE-mail: smithjennifer@example.net\nТелефон: 747.226.0291\nДата рождения: 2005-06-10\nАдрес: 11740 Lawrence Ports, Castilloberg, IN 65182\nОрганизация: АО «Харитонова Дорофеев»\nПаспорт: 8316 999560\nКарта: 30327583408498\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [109, 153, "ADDRESS"], [167, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Дарья Игоревна Полякова\nE-mail: zinaida_64@example.org\nТелефон: 8 307 173 9018\nДата рождения: 1954-09-10\nАдрес: г. Мценск, пер. Мелиораторов, д. 1/6, 248873\nОрганизация: ИП «Боброва Евсеев»\nПаспорт: 0056 640031\nКарта: 6553672640385765\n", "entities": [[5, 28, "PERSON"], [117, 161, "ADDRESS"], [175, 194, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Лариса Аскольдовна Лобанова\nE-mail: karp2023@example.com\nТелефон: 81670082434\nДата рождения: 2000-01-31\nАдрес: г. Яхрома, ул. Есенина, д. 25, 126643\nОрганизация: ИП «Щукина Воронов»\nПаспорт: 9495 273976\nКарта: 2203885567304584\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [116, 153, "ADDRESS"], [167, 186, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: David Dougherty\nE-mail: gobrien@example.com\nТелефон: 573.314.5694x81668\nДата рождения: 1990-10-28\nАдрес: 088 Lisa Drives Suite 127, Port Nathanshire, MH 22682\nОрганизация: ИП «Андреева, Белозеров и Некрасов»\nПаспорт: 5588 437607\nКарта: 2513539837273674\n", "entities": [[5, 20, "PERSON"], [110, 163, "ADDRESS"], [177, 212, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Епифан Артёмович Елисеев\nE-mail: hmihalov@example.com\nТелефон: 8 015 601 50 30\nДата рождения: 1968-11-18\nАдрес: к. Игарка, пер. Линейный, д. 4/6, 213522\nОрганизация: АО «Шаров, Казаков и Ефимов»\nПаспорт: 4949 643662\nКарта: 4098872679675246\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [117, 157, "ADDRESS"], [171, 199, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Joshua Vargas\nE-mail: paula25@example.org\nТелефон: +1-829-747-9465x96527\nДата рождения: 1995-03-03\nАдрес: 795 James Extensions, Port Patriciastad, VI 37938\nОрганизация: АО «Горбачева»\nПаспорт: 9404 162549\nКарта: 3577504479137828\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [111, 160, "ADDRESS"], [174, 188, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Наркис Германович Копылов\nE-mail: silavoronov@example.org\nТелефон: +7 412 690 83 23\nДата рождения: 1943-05-05\nАдрес: к. Находка, пер. Сибирский, д. 923, 526823\nОрганизация: ИП «Лебедева-Калинин»\nПаспорт: 6248 434306\nКарта: 4301155021851670\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [122, 164, "ADDRESS"], [178, 199, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Dawn Martin\nE-mail: george52@example.com\nТелефон: +1-727-689-2357\nДата рождения: 1980-12-30\nАдрес: 644 Jackson Plaza Suite 310, South Amanda, MS 33029\nОрганизация: Госкорпорация по ОрВД\nПаспорт: 0074 559421\nКарта: 30011815970463\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [104, 155, "ADDRESS"], [169, 190, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Суворов Стоян Арсеньевич\nE-mail: irina_2011@example.net\nТелефон: 8 (839) 184-46-69\nДата рождения: 1956-07-14\nАдрес: д. Тулпан, наб. Космическая, д. 6 стр. 8, 456204\nОрганизация: ИП «Шубин»\nПаспорт: 0805 358501\nКарта: 2201779901198020\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [121, 169, "ADDRESS"], [183, 193, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Gavin Mcdonald\nE-mail: rodneygrimes@example.net\nТелефон: 567.236.1418x259\nДата рождения: 1970-02-13\nАдрес: 693 James Villages Suite 547, Patrickchester, AR 22058\nОрганизация: НПО «Лихачев Архипова»\nПаспорт: 3863 826378\nКарта: 4577233926719982\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [112, 166, "ADDRESS"], [180, 202, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Елизар Федотович Панов\nE-mail: poljakovagalina@example.net\nТелефон: 8 (830) 602-88-07\nДата рождения: 1959-11-28\nАдрес: ст. Тутаев, ул. Гончарова, д. 164, 783435\nОрганизация: АО «Ситникова-Федоров»\nПаспорт: 5863 573391\nКарта: 2203287770414047\n", "entities": [[5, 27, "PERSON"], [124, 165, "ADDRESS"], [179, 201, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Порфирий Антонович Дорофеев\nE-mail: ruben_2004@example.net\nТелефон: 83337148750\nДата рождения: 1942-02-21\nАдрес: п. Крымск, алл. Черноморская, д. 9, 643479\nОрганизация: ЗАО «Степанова, Сергеев и Комарова»\nПаспорт: 8768 182394\nКарта: 2204361890334242\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [118, 160, "ADDRESS"], [174, 209, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Юдина Майя Ильинична\nE-mail: drozdovakira@example.net\nТелефон: 8 686 173 43 17\nДата рождения: 1959-09-27\nАдрес: клх Заводоуковск, пр. Маркса Карла, д. 89, 470096\nОрганизация: РАО «Бурова»\nПаспорт: 4167 370092\nКарта: 2266791343880836\n", "entities": [[5, 25, "PERSON"], [117, 166, "ADDRESS"], [180, 192, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Brandon Liu\nE-mail: danielle85@example.org\nТелефон: 9448669416\nДата рождения: 1964-02-01\nАдрес: USCGC Moreno, FPO AP 87283\nОрганизация: ИП «Баранова Андреев»\nПаспорт: 0199 950993\nКарта: 6011402811904814\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [101, 127, "ADDRESS"], [141, 162, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Куликова Зоя Васильевна\nE-mail: avksenti2003@example.net\nТелефон: +72598643849\nДата рождения: 1994-03-18\nАдрес: д. Воронеж, пр. 30 лет Победы, д. 346 к. 4, 221809\nОрганизация: НПО «Никонов, Пахомов и Наумов»\nПаспорт: 7638 650580\nКарта: 5355475909496253\n", "entities": [[5, 28, "PERSON"], [117, 167, "ADDRESS"], [181, 212, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Пестов Ладислав Валерианович\nE-mail: velimir_1976@example.org\nТелефон: +7 (296) 847-7378\nДата рождения: 1957-08-29\nАдрес: к. Владикавказ, бул. Войкова, д. 705 к. 6/5, 204754\nОрганизация: Мазда Мотор Рус (Mazda)\nПаспорт: 2172 069423\nКарта: 2203348460225380\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [127, 178, "ADDRESS"], [192, 215, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Кузьмин Эраст Устинович\nE-mail: nikanorrjabov@example.net\nТелефон: +7 (112) 633-88-05\nДата рождения: 1967-07-11\nАдрес: д. Анадырь, ш. Безымянное, д. 4/3 к. 9, 325880\nОрганизация: Горбачев Лтд\nПаспорт: 2171 610959\nКарта: 6047756904809984\n", "entities": [[5, 28, "PERSON"], [124, 170, "ADDRESS"], [184, 196, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Олимпиада Валериевна Бирюкова\nE-mail: petrovevstigne@example.net\nТелефон: +71346193711\nДата рождения: 1957-10-29\nАдрес: к. Поронайск, ш. Абрикосовое, д. 5/9 стр. 106, 607147\nОрганизация: Ефимова Инк\nПаспорт: 8206 226654\nКарта: 5409086957749745\n", "entities": [[5, 34, "PERSON"], [125, 178, "ADDRESS"], [192, 203, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Robert Gutierrez\nE-mail: ojohnson@example.net\nТелефон: (746)615-6071\nДата рождения: 1978-06-05\nАдрес: 570 Huerta Shoal, Amandaland, AK 30538\nОрганизация: ОАО «Быкова»\nПаспорт: 9584 096465\nКарта: 213165214277729\n", "entities": [[5, 21, "PERSON"], [107, 145, "ADDRESS"], [159, 171, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: James Harris\nE-mail: emilystafford@example.net\nТелефон: 253.780.7394\nДата рождения: 1963-08-09\nАдрес: 09573 Cooper Garden, West Richard, AK 27590\nОрганизация: ИП «Мясников-Антонов»\nПаспорт: 8316 588571\nКарта: 213181890356638\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [107, 150, "ADDRESS"], [164, 185, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Калашникова Елена Олеговна\nE-mail: savelevfoka@example.com\nТелефон: 8 (676) 572-4487\nДата рождения: 1950-06-01\nАдрес: клх Ступино, алл. Фабричная, д. 22 стр. 6, 027639\nОрганизация: АБ Инбев Эфес (Anheuser-Busch Inbev)\nПаспорт: 5452 307098\nКарта: 5554201071918448\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [123, 172, "ADDRESS"], [186, 222, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Nicholas Hill\nE-mail: schroederjoshua@example.net\nТелефон: 424-404-9076\nДата рождения: 1953-06-21\nАдрес: 98092 Jimenez Crossroad, Lake Jaymouth, OK 35189\nОрганизация: ИП «Самойлова Орлова»\nПаспорт: 1430 240711\nКарта: 3586980658681910\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [110, 158, "ADDRESS"], [172, 193, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Joseph Johnson\nE-mail: gyoung@example.org\nТелефон: 001-912-449-5766\nДата рождения: 1996-02-20\nАдрес: 289 Bishop Cape Apt. 415, Espinozaberg, WY 78261\nОрганизация: Белгранкорм-холдинг\nПаспорт: 3447 177764\nКарта: 3526608254159766\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [106, 154, "ADDRESS"], [168, 187, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Рожков Адриан Харитонович\nE-mail: noskovamargarita@example.com\nТелефон: +7 731 890 4218\nДата рождения: 1988-03-05\nАдрес: д. Осташков, бул. Проточный, д. 9 стр. 341, 877056\nОрганизация: АО «Потапов, Дорофеева и Егорова»\nПаспорт: 4382 338307\nКарта: 2201245694996194\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [126, 176, "ADDRESS"], [190, 223, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Vanessa Kennedy\nE-mail: james94@example.net\nТелефон: (990)794-3506x243\nДата рождения: 1999-12-23\nАдрес: 23135 Julie Club Suite 633, New Jeremy, NV 43846\nОрганизация: Блинов Инк\nПаспорт: 5058 922349\nКарта: 6567040286047590\n", "entities": [[5, 20, "PERSON"], [109, 157, "ADDRESS"], [171, 181, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Игнатьева Октябрина Васильевна\nE-mail: adrian_23@example.com\nТелефон: +7 420 211 23 43\nДата рождения: 1987-03-05\nАдрес: ст. Назрань, ул. Громова, д. 8 стр. 64, 534543\nОрганизация: АО «Рожкова Кузнецов»\nПаспорт: 5543 286059\nКарта: 6213411262238321\n", "entities": [[5, 35, "PERSON"], [125, 171, "ADDRESS"], [185, 206, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Mr. Melvin Velez\nE-mail: vfitzpatrick@example.net\nТелефон: (727)513-7787x4420\nДата рождения: 2003-05-03\nАдрес: 87890 Valerie Fork, Murraymouth, AR 12589\nОрганизация: АО «Лаврентьев, Поляков и Козлов»\nПаспорт: 2686 021110\nКарта: 30492422546880\n", "entities": [[5, 21, "PERSON"], [116, 157, "ADDRESS"], [171, 204, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Matthew Mcdonald\nE-mail: xlarson@example.com\nТелефон: 242-896-7529x409\nДата рождения: 1946-07-18\nАдрес: 6306 Ashley Coves Apt. 445, Brandihaven, CT 25584\nОрганизация: ЗАО «Муравьев Артемьев»\nПаспорт: 0634 159947\nКарта: 213178280798726\n", "entities": [[5, 21, "PERSON"], [109, 158, "ADDRESS"], [172, 195, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Michelle Brown\nE-mail: andersongregory@example.net\nТелефон: 244.742.8882\nДата рождения: 1954-08-31\nАдрес: 62124 Brown Square Apt. 272, North Christopher, NY 92041\nОрганизация: Красильников Лтд\nПаспорт: 4289 177327\nКарта: 341887939610216\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [111, 167, "ADDRESS"], [181, 197, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Bryan Simmons\nE-mail: brodriguez@example.net\nТелефон: 001-716-282-2475x807\nДата рождения: 1937-07-15\nАдрес: 5591 Tara Flats Suite 373, Austinside, IA 72148\nОрганизация: ЗАО «Шаров»\nПаспорт: 5119 106069\nКарта: 180093717779950\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [113, 160, "ADDRESS"], [174, 185, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Степан Ильясович Блинов\nE-mail: maksim07@example.com\nТелефон: 86394239913\nДата рождения: 1990-03-17\nАдрес: г. Кунгур, пер. Карла Либкнехта, д. 335, 152068\nОрганизация: ЗАО «Силина, Орлова и Гаврилов»\nПаспорт: 5270 737555\nКарта: 2226061007477025\n", "entities": [[5, 28, "PERSON"], [112, 159, "ADDRESS"], [173, 204, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Maria Avila\nE-mail: tammy87@example.net\nТелефон: (693)641-3602\nДата рождения: 1984-10-06\nАдрес: 887 David Village Suite 481, Sydneyside, SD 82289\nОрганизация: Группа Нэфис\nПаспорт: 3810 902236\nКарта: 4716815164019844\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [101, 150, "ADDRESS"], [164, 176, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Милен Ильясович Федотов\nE-mail: rozhkovizjaslav@example.org\nТелефон: +7 (318) 414-4430\nДата рождения: 1937-06-29\nАдрес: п. Сарапул, алл. Ильича, д. 4 стр. 8/5, 539787\nОрганизация: Богданова Лтд\nПаспорт: 6779 409596\nКарта: 2282931603266421\n", "entities": [[5, 28, "PERSON"], [125, 171, "ADDRESS"], [185, 198, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Travis Parrish\nE-mail: tyler41@example.com\nТелефон: 228-873-5157x463\nДата рождения: 1958-03-20\nАдрес: 64140 Reynolds Plaza Suite 047, New Andreashire, ID 53774\nОрганизация: АО «Воробьев»\nПаспорт: 6034 774470\nКарта: 5291789253945955\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [107, 164, "ADDRESS"], [178, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Куликов Всеволод Фокич\nE-mail: hristofor2010@example.net\nТелефон: +7 (199) 546-06-85\nДата рождения: 1973-08-29\nАдрес: п. Пермь, алл. Тукая, д. 51 стр. 17, 898390\nОрганизация: ИП «Осипова»\nПаспорт: 4705 535297\nКарта: 4239881212985442\n", "entities": [[5, 27, "PERSON"], [123, 166, "ADDRESS"], [180, 192, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Karla Bates\nE-mail: smithmatthew@example.com\nТелефон: 437.521.2290x966\nДата рождения: 1964-09-17\nАдрес: 6499 Julie Mission Apt. 474, Patriciastad, WY 97177\nОрганизация: Зуева Лтд\nПаспорт: 7473 104804\nКарта: 3586849227460553\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [109, 160, "ADDRESS"], [174, 183, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Белов Прохор Тимурович\nE-mail: loginovfedot@example.com\nТелефон: 8 (687) 886-7014\nДата рождения: 1981-05-21\nАдрес: п. Александров, алл. Кольцевая, д. 121 стр. 2, 440339\nОрганизация: АО «Казаков Волкова»\nПаспорт: 3700 930886\nКарта: 2200148838112986\n", "entities": [[5, 27, "PERSON"], [120, 173, "ADDRESS"], [187, 207, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Renee Erickson\nE-mail: rbrown@example.com\nТелефон: +1-480-787-6616x7714\nДата рождения: 1990-09-17\nАдрес: 26170 Ethan Bypass, North Edgar, OR 45412\nОрганизация: ЗАО «Кондратьев-Александрова»\nПаспорт: 1265 327793\nКарта: 4654693552074612\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [110, 151, "ADDRESS"], [165, 194, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Jennifer Miller\nE-mail: ernestmorgan@example.org\nТелефон: 4527835992\nДата рождения: 2003-09-24\nАдрес: 84801 Mark Drive, Phyllisland, NE 07600\nОрганизация: Дьячкова Лимитед\nПаспорт: 4637 638473\nКарта: 2607658826425744\n", "entities": [[5, 20, "PERSON"], [107, 146, "ADDRESS"], [160, 176, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Jim Cabrera\nE-mail: xroberts@example.net\nТелефон: 264-859-3576x2926\nДата рождения: 1990-07-30\nАдрес: 29948 Smith Forks Apt. 219, West Francesside, OH 93336\nОрганизация: ИП «Тарасов, Дроздов и Одинцов»\nПаспорт: 1742 808392\nКарта: 4718537061022260506\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [106, 160, "ADDRESS"], [174, 205, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Никифоров Ермил Денисович\nE-mail: modest_2012@example.com\nТелефон: 8 (279) 792-28-12\nДата рождения: 1962-12-25\nАдрес: ст. Плесецк, ш. Кочубея, д. 4/6, 610098\nОрганизация: РАО «Воронцов, Блинова и Филиппов»\nПаспорт: 3781 623326\nКарта: 372288738877159\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [123, 162, "ADDRESS"], [176, 210, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Matthew Hill\nE-mail: leekaren@example.net\nТелефон: 264.824.0580x722\nДата рождения: 1948-06-29\nАдрес: 3095 Jeffrey View Suite 354, South Codyport, WV 58166\nОрганизация: ОАО «Зимина Виноградов»\nПаспорт: 4057 717750\nКарта: 3585273295919831\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [106, 159, "ADDRESS"], [173, 196, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Кириллова София Оскаровна\nE-mail: mina_2015@example.org\nТелефон: 8 (129) 361-82-86\nДата рождения: 1949-08-21\nАдрес: п. Раменское, наб. Нахимова, д. 96, 351834\nОрганизация: АО «Назаров»\nПаспорт: 0765 044911\nКарта: 6217306098911925\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [121, 163, "ADDRESS"], [177, 189, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Crystal Smith\nE-mail: kristenwilliams@example.com\nТелефон: 9692949680\nДата рождения: 1955-07-17\nАдрес: 301 Henry Squares Apt. 355, Paynestad, MS 11689\nОрганизация: ЗАО «Муравьева»\nПаспорт: 9503 177345\nКарта: 5575568433322401\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [108, 155, "ADDRESS"], [169, 184, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: г-жа Русакова Антонина Филипповна\nE-mail: shcherbakovleon@example.org\nТелефон: +72376499387\nДата рождения: 1936-02-25\nАдрес: клх Яхрома, наб. Леонова, д. 3 к. 17, 756727\nОрганизация: ЗАО «Шашкова-Кузьмина»\nПаспорт: 3911 783791\nКарта: 8176586279356033\n", "entities": [[5, 38, "PERSON"], [130, 174, "ADDRESS"], [188, 210, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Michelle Collins\nE-mail: robertwerner@example.net\nТелефон: 469-646-9910x6261\nДата рождения: 1947-08-22\nАдрес: 575 Pennington Spring, West Kevin, NH 68827\nОрганизация: Васильев Инк\nПаспорт: 6325 390658\nКарта: 4787627013723\n", "entities": [[5, 21, "PERSON"], [115, 158, "ADDRESS"], [172, 184, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Tanya Ellis\nE-mail: kellyflores@example.org\nТелефон: 001-306-909-7468x688\nДата рождения: 1998-11-14\nАдрес: 1306 Foster Springs, Lewismouth, DC 44161\nОрганизация: ЗАО «Герасимов, Фролова и Михеева»\nПаспорт: 9918 179112\nКарта: 4819939458384486\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [112, 153, "ADDRESS"], [167, 201, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Rebecca Hanson\nE-mail: nroth@example.org\nТелефон: 4735152888\nДата рождения: 1950-11-04\nАдрес: 32842 Gomez Alley Suite 614, Hansonstad, MI 11693\nОрганизация: ИП «Михеев Павлова»\nПаспорт: 1595 891245\nКарта: 639069438617\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [99, 148, "ADDRESS"], [162, 181, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ефимова Анжелика Константиновна\nE-mail: nikandrborisov@example.net\nТелефон: +7 622 435 41 07\nДата рождения: 1999-06-09\nАдрес: клх Слюдянка, ул. Макаренко, д. 27, 467136\nОрганизация: АО «Князева»\nПаспорт: 4529 230937\nКарта: 5867618591097043\n", "entities": [[5, 36, "PERSON"], [131, 173, "ADDRESS"], [187, 199, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Вениамин Давыдович Шилов\nE-mail: andronikpetuhov@example.net\nТелефон: +7 400 631 95 34\nДата рождения: 1952-01-23\nАдрес: г. Андреаполь, ул. Рылеева, д. 364, 996426\nОрганизация: ВО Промсырьеимпорт\nПаспорт: 0655 854133\nКарта: 6456011334348508\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [125, 167, "ADDRESS"], [181, 199, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Виктория Михайловна Шубина\nE-mail: ekaterina2013@example.net\nТелефон: +7 133 657 0302\nДата рождения: 1949-11-05\nАдрес: г. Октябрьское (Хант.), пр. Рылеева, д. 7, 222139\nОрганизация: НПО «Кошелев, Денисов и Шарапов»\nПаспорт: 9507 260162\nКарта: 2701848422358101\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [124, 173, "ADDRESS"], [187, 219, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: David Bailey\nE-mail: russellgonzalez@example.net\nТелефон: 001-859-937-5710x220\nДата рождения: 1969-05-18\nАдрес: 76618 Wiley Corner, East Kristinberg, ND 61845\nОрганизация: Группа Агат\nПаспорт: 1725 342563\nКарта: 3586810410068538\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [117, 163, "ADDRESS"], [177, 188, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Michael Meyer\nE-mail: davidmyers@example.com\nТелефон: +1-479-860-3806x225\nДата рождения: 1981-06-05\nАдрес: 1894 Dyer Pass, South Melissa, OK 17861\nОрганизация: АО «Анисимова-Елисеева»\nПаспорт: 9563 686658\nКарта: 5172503747427577\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [112, 151, "ADDRESS"], [165, 188, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Thomas Garcia\nE-mail: ehodges@example.com\nТелефон: 346.600.5670x519\nДата рождения: 1974-03-03\nАдрес: 095 Taylor Terrace Suite 654, East William, AR 29573\nОрганизация: ЗАО «Антонов Логинов»\nПаспорт: 6702 908370\nКарта: 4037116139435\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [106, 158, "ADDRESS"], [172, 193, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Frank Miller\nE-mail: josephowen@example.net\nТелефон: 367.736.0797\nДата рождения: 1953-08-31\nАдрес: 032 Samuel Causeway, North Lacey, CA 45719\nОрганизация: ЗАО «Карпова-Третьяков»\nПаспорт: 9738 703629\nКарта: 4588446011118095\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [104, 146, "ADDRESS"], [160, 183, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Сила Артурович Суханов\nE-mail: arefiustinov@example.org\nТелефон: +7 (463) 531-64-16\nДата рождения: 1974-06-11\nАдрес: с. Чайковский, ш. Снежное, д. 172 стр. 4/1, 990524\nОрганизация: АльфаСтрахование\nПаспорт: 1720 143264\nКарта: 2708855896697149\n", "entities": [[5, 27, "PERSON"], [122, 172, "ADDRESS"], [186, 202, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Анастасия Вадимовна Мишина\nE-mail: larisa99@example.org\nТелефон: 8 (717) 169-0732\nДата рождения: 1951-08-08\nАдрес: ст. Нефтекамск, алл. Мусы Джалиля, д. 8, 120159\nОрганизация: Луидор\nПаспорт: 4792 238819\nКарта: 4235129154829754\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [120, 167, "ADDRESS"], [181, 187, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Синклитикия Антоновна Белякова\nE-mail: sorokinauljana@example.net\nТелефон: 8 (905) 447-87-74\nДата рождения: 1944-05-12\nАдрес: клх Кинешма, наб. Студенческая, д. 5, 370883\nОрганизация: Авторусь\nПаспорт: 5061 042604\nКарта: 6287581437905524\n", "entities": [[5, 35, "PERSON"], [131, 175, "ADDRESS"], [189, 197, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Носкова София Аркадьевна\nE-mail: isuvorov@example.net\nТелефон: +7 771 313 48 62\nДата рождения: 1971-02-10\nАдрес: ст. Пушкин, бул. Амурский, д. 7 к. 972, 417233\nОрганизация: ЗАО «Алексеева»\nПаспорт: 7582 060421\nКарта: 8166231168137556\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [118, 164, "ADDRESS"], [178, 193, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Vincent Campbell\nE-mail: dustin46@example.org\nТелефон: 343-206-8518\nДата рождения: 1984-05-27\nАдрес: USS Frazier, FPO AE 69448\nОрганизация: ИП «Никифоров»\nПаспорт: 5566 962335\nКарта: 213172007556046\n", "entities": [[5, 21, "PERSON"], [106, 131, "ADDRESS"], [145, 159, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ия Артемовна Никонова\nE-mail: fokinamargarita@example.org\nТелефон: +7 (033) 066-05-03\nДата рождения: 1978-08-02\nАдрес: клх Бреды, алл. Матросова, д. 6/6, 688122\nОрганизация: АО «Лихачев»\nПаспорт: 2629 235312\nКарта: 2203891333228412\n", "entities": [[5, 26, "PERSON"], [124, 165, "ADDRESS"], [179, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Кудрявцева Евгения Александровна\nE-mail: oksana_88@example.com\nТелефон: 8 446 844 0513\nДата рождения: 1995-04-22\nАдрес: п. Бодайбо, бул. М.Горького, д. 2 к. 2/1, 126505\nОрганизация: ЗАО «Карпов Романова»\nПаспорт: 6170 481650\nКарта: 5553718828716487\n", "entities": [[5, 37, "PERSON"], [125, 173, "ADDRESS"], [187, 208, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Радим Артёмович Щукин\nE-mail: zosimaagafonov@example.net\nТелефон: +7 981 754 9674\nДата рождения: 1943-12-21\nАдрес: д. Барнаул, ш. Степана Разина, д. 73 к. 5/9, 348977\nОрганизация: Башкирская содовая компания\nПаспорт: 3506 879235\nКарта: 2201950832630593\n", "entities": [[5, 26, "PERSON"], [120, 171, "ADDRESS"], [185, 212, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Жукова Октябрина Геннадьевна\nE-mail: luka52@example.net\nТелефон: +7 (982) 636-9400\nДата рождения: 1956-06-27\nАдрес: г. Колпашево, пр. Ульянова, д. 7/2 к. 4, 281644\nОрганизация: ЗАО «Шилов-Белозеров»\nПаспорт: 1279 890879\nКарта: 6236469503897860\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [121, 168, "ADDRESS"], [182, 203, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Amanda Nguyen\nE-mail: gonzalezchristopher@example.com\nТелефон: 445-481-4346x405\nДата рождения: 1935-03-25\nАдрес: 4186 Joseph Mountain, Dorothyfort, MS 73705\nОрганизация: ИП «Киселева»\nПаспорт: 0163 000309\nКарта: 4910887559361127\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [118, 161, "ADDRESS"], [175, 188, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Рыбакова Лариса Олеговна\nE-mail: bobrovvladislav@example.com\nТелефон: +7 567 258 52 26\nДата рождения: 2006-06-03\nАдрес: п. Кировск (Ленин.), бул. Байкальский, д. 6, 119453\nОрганизация: АО «Симонов-Соболева»\nПаспорт: 1360 760935\nКарта: 4301092564090012\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [125, 176, "ADDRESS"], [190, 211, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Глеб Валерьянович Блохин\nE-mail: stepan2017@example.net\nТелефон: +71697663752\nДата рождения: 1936-07-15\nАдрес: к. Вологда, бул. Привокзальный, д. 9, 019792\nОрганизация: ЗАО «Исакова, Беспалов и Савина»\nПаспорт: 5088 970621\nКарта: 4516035081064318\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [116, 160, "ADDRESS"], [174, 206, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Бобылев Савелий Трофимович\nE-mail: nikolafedoseev@example.com\nТелефон: 83573504642\nДата рождения: 1974-07-23\nАдрес: д. Кош-Агач, ул. Вишневая, д. 6/4 стр. 2, 317646\nОрганизация: ИП «Колобов, Абрамова и Пономарева»\nПаспорт: 1805 250379\nКарта: 2202793177837020\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [121, 169, "ADDRESS"], [183, 218, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: John Lynch\nE-mail: smithdavid@example.org\nТелефон: (618)791-1482x08068\nДата рождения: 1961-06-23\nАдрес: 1160 Patrick Via, Lake Ashlee, KS 09175\nОрганизация: ЗАО «Терентьева»\nПаспорт: 8212 079468\nКарта: 4839995024384000\n", "entities": [[5, 15, "PERSON"], [109, 148, "ADDRESS"], [162, 178, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Katie Avery\nE-mail: jeffreyjackson@example.net\nТелефон: 887-292-8359\nДата рождения: 1969-04-27\nАдрес: USNV Morrison, FPO AP 85673\nОрганизация: ИП «Гущина Романов»\nПаспорт: 3344 169936\nКарта: 2283592451394761\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [107, 134, "ADDRESS"], [148, 167, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Julia Jones\nE-mail: mcclainkayla@example.org\nТелефон: +1-761-615-3896x66248\nДата рождения: 1963-08-21\nАдрес: 004 Sheila Track, Hernandezside, ME 63247\nОрганизация: Ершова Инкорпорэйтед\nПаспорт: 7693 452613\nКарта: 4160502123423\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [114, 155, "ADDRESS"], [169, 189, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Жанна Валентиновна Денисова\nE-mail: elise_19@example.org\nТелефон: +7 (049) 570-6563\nДата рождения: 1934-11-24\nАдрес: клх Уварово, бул. Ангарский, д. 3 стр. 2/9, 667729\nОрганизация: НПО «Лобанов-Одинцова»\nПаспорт: 4777 568965\nКарта: 5968212542866884\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [122, 172, "ADDRESS"], [186, 208, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Колесникова Милица Валентиновна\nE-mail: kovalevirakli@example.net\nТелефон: +71121090763\nДата рождения: 1991-12-09\nАдрес: г. Сухиничи, ул. Южная, д. 95 стр. 845, 735703\nОрганизация: Банк Ак Барс\nПаспорт: 4570 476952\nКарта: 377066427268731\n", "entities": [[5, 36, "PERSON"], [126, 172, "ADDRESS"], [186, 198, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Филарет Валерианович Ермаков\nE-mail: isidor_2022@example.org\nТелефон: +7 (653) 920-9168\nДата рождения: 1944-08-15\nАдрес: с. Тавда, алл. Енисейская, д. 8, 644702\nОрганизация: Архипова Групп\nПаспорт: 6843 832254\nКарта: 2203417897671985\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [126, 165, "ADDRESS"], [179, 193, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ратмир Тимурович Панфилов\nE-mail: ovolkova@example.net\nТелефон: +71583537376\nДата рождения: 2003-02-03\nАдрес: к. Мытищи, наб. Садовая, д. 2/7 к. 389, 787678\nОрганизация: ИП «Кудрявцев-Карпов»\nПаспорт: 8774 079211\nКарта: 372614735846840\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [115, 161, "ADDRESS"], [175, 196, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Наталья Владимировна Михеева\nE-mail: adrian_1980@example.com\nТелефон: +7 988 530 46 65\nДата рождения: 1991-03-27\nАдрес: к. Усть-Кут, ш. Минское, д. 60 к. 9, 444254\nОрганизация: Николаева Лтд\nПаспорт: 2183 813144\nКарта: 8167918699103565\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [125, 168, "ADDRESS"], [182, 195, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ronald Woods\nE-mail: gaybradley@example.net\nТелефон: +1-393-387-7037x4265\nДата рождения: 1948-04-20\nАдрес: 978 White Ramp Suite 405, Stevenborough, AR 02120\nОрганизация: ИП «Ситников-Коновалова»\nПаспорт: 3049 734736\nКарта: 5283055582535531\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [112, 161, "ADDRESS"], [175, 199, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: David Short\nE-mail: dannymcclain@example.com\nТелефон: 358.520.3522\nДата рождения: 1936-12-24\nАдрес: 3972 Isaac Island Apt. 473, North Rebecca, NV 81728\nОрганизация: ЗАО «Орехов-Данилов»\nПаспорт: 6344 680600\nКарта: 3582787480992314\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [105, 156, "ADDRESS"], [170, 190, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Гурьев Мирослав Артурович\nE-mail: baranovmoke@example.org\nТелефон: 8 (251) 876-5017\nДата рождения: 2005-09-25\nАдрес: с. Токсово, пер. Иркутский, д. 503, 767466\nОрганизация: АО «Бобылева»\nПаспорт: 8938 285480\nКарта: 2202266026026491\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [122, 164, "ADDRESS"], [178, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: William Lewis\nE-mail: paullarson@example.org\nТелефон: 665.653.8902\nДата рождения: 1993-02-01\nАдрес: 85812 Cassandra Shoals, Port Sarah, HI 20467\nОрганизация: НПО «Цветкова»\nПаспорт: 2438 613138\nКарта: 4994559052013757\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [105, 149, "ADDRESS"], [163, 177, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Karen Woods\nE-mail: omoss@example.com\nТелефон: +1-444-297-7149\nДата рождения: 1953-03-18\nАдрес: 28855 Eric Track Suite 540, Gregoryview, GA 51818\nОрганизация: Горшков Лтд\nПаспорт: 9800 757817\nКарта: 4595157827291395\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [101, 150, "ADDRESS"], [164, 175, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Попова Ирина Андреевна\nE-mail: olimpi62@example.com\nТелефон: +7 106 624 16 22\nДата рождения: 1958-10-04\nАдрес: ст. Гдов, алл. Заозерная, д. 1/1 стр. 603, 841540\nОрганизация: ЗАО «Селезнев Зуева»\nПаспорт: 5243 004016\nКарта: 370361885579670\n", "entities": [[5, 27, "PERSON"], [116, 165, "ADDRESS"], [179, 199, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Раиса Павловна Кошелева\nE-mail: leon_59@example.net\nТелефон: +72284266508\nДата рождения: 1969-01-09\nАдрес: д. Чебаркуль, бул. Димитрова, д. 1/1, 079217\nОрганизация: ЗАО «Логинов, Цветков и Смирнов»\nПаспорт: 4631 928518\nКарта: 2614019062339035\n", "entities": [[5, 28, "PERSON"], [112, 156, "ADDRESS"], [170, 202, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Christine Klein\nE-mail: goodwintanya@example.org\nТелефон: +1-650-641-7058x574\nДата рождения: 1993-03-30\nАдрес: 1773 Patty Islands, Adamfort, ID 51732\nОрганизация: Князев Лтд\nПаспорт: 8677 728366\nКарта: 3584256174989414\n", "entities": [[5, 20, "PERSON"], [116, 154, "ADDRESS"], [168, 178, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Justin Nguyen\nE-mail: williamsrachel@example.com\nТелефон: +1-433-813-6230x677\nДата рождения: 1993-09-24\nАдрес: 47499 Brad Alley Suite 651, West Justin, WY 99083\nОрганизация: ИП «Зыкова Голубева»\nПаспорт: 2619 423391\nКарта: 4993408360107193\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [116, 165, "ADDRESS"], [179, 199, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Сафонов Михей Демьянович\nE-mail: nazarovsavvati@example.net\nТелефон: 8 (320) 732-4961\nДата рождения: 1966-06-27\nАдрес: к. Архыз, бул. Грибоедова, д. 6, 402188\nОрганизация: Никифорова и партнеры\nПаспорт: 9458 233849\nКарта: 8125007390910444\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [124, 163, "ADDRESS"], [177, 198, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Laura Hurley\nE-mail: jenniferware@example.net\nТелефон: (263)200-1427x8428\nДата рождения: 1966-10-18\nАдрес: 32022 Carey Ports Suite 770, Abigailshire, HI 36766\nОрганизация: ООО «Зимин»\nПаспорт: 9909 210572\nКарта: 4149861677244\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [112, 163, "ADDRESS"], [177, 188, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Dwayne Harris\nE-mail: cartervanessa@example.net\nТелефон: +1-470-528-2458x4112\nДата рождения: 1964-05-12\nАдрес: 1035 James Extensions, Ruizmouth, FL 56489\nОрганизация: ВАД\nПаспорт: 5410 832420\nКарта: 3517933787303405\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [116, 158, "ADDRESS"], [172, 175, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ryan Cunningham\nE-mail: shelbygomez@example.org\nТелефон: 730.800.7481\nДата рождения: 1969-11-15\nАдрес: 27014 Glen Avenue Apt. 297, Fieldsfurt, ME 48816\nОрганизация: АО «Калинина Волкова»\nПаспорт: 5659 174930\nКарта: 30292445754242\n", "entities": [[5, 20, "PERSON"], [108, 156, "ADDRESS"], [170, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ryan Marks\nE-mail: bnguyen@example.com\nТелефон: (353)267-8480x836\nДата рождения: 1966-01-01\nАдрес: 653 Laura Bridge, North Andreaborough, NV 81569\nОрганизация: АО «Лапина, Фомичев и Давыдов»\nПаспорт: 3973 791746\nКарта: 213179699408469\n", "entities": [[5, 15, "PERSON"], [104, 151, "ADDRESS"], [165, 195, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Никандр Юлианович Семенов\nE-mail: venedikt_15@example.org\nТелефон: +76842689616\nДата рождения: 1953-09-17\nАдрес: п. Лесной (Сверд.), пр. Сосновый, д. 82 стр. 4/1, 451977\nОрганизация: ООО «Лазарев»\nПаспорт: 6043 882701\nКарта: 6848405470026562\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [118, 174, "ADDRESS"], [188, 201, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Shawna Martinez\nE-mail: ryan88@example.com\nТелефон: 2536874068\nДата рождения: 1975-07-16\nАдрес: 700 Carter Junction, Donnabury, FM 96040\nОрганизация: ИП «Дроздов, Александрова и Корнилова»\nПаспорт: 8183 650111\nКарта: 6535113841649827\n", "entities": [[5, 20, "PERSON"], [101, 141, "ADDRESS"], [155, 193, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Исаев Виктор Валентинович\nE-mail: magafonova@example.org\nТелефон: 8 437 016 58 34\nДата рождения: 1957-01-09\nАдрес: г. Катав-Ивановск, пр. Буденного, д. 5, 189710\nОрганизация: Nordgold\nПаспорт: 1288 749329\nКарта: 6979314895061330\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [120, 166, "ADDRESS"], [180, 188, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Thomas Huynh\nE-mail: toddmyers@example.com\nТелефон: +1-383-365-1013x50190\nДата рождения: 1959-11-21\nАдрес: 9645 Heather Glen, Christinaberg, RI 54914\nОрганизация: ОАО «Галкин, Моисеева и Веселова»\nПаспорт: 4453 984505\nКарта: 3559859924216839\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [112, 154, "ADDRESS"], [168, 201, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: г-н Копылов Всеслав Устинович\nE-mail: efimovaekaterina@example.com\nТелефон: 8 021 894 7454\nДата рождения: 2006-08-20\nАдрес: клх Павловская, алл. Малиновая, д. 69, 470429\nОрганизация: Ермаков Лимитед\nПаспорт: 8481 794917\nКарта: 8107988125540634\n", "entities": [[5, 34, "PERSON"], [129, 174, "ADDRESS"], [188, 203, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Emily Jackson\nE-mail: moorerichard@example.org\nТелефон: 001-769-355-2189x898\nДата рождения: 1989-10-25\nАдрес: 91403 Regina Ford, West Marcusfurt, MH 32700\nОрганизация: ЗАО «Попова-Данилова»\nПаспорт: 9556 043882\nКарта: 4444112632908635403\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [115, 159, "ADDRESS"], [173, 194, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: тов. Родионова Галина Ефимовна\nE-mail: julinikitin@example.org\nТелефон: +7 236 875 86 92\nДата рождения: 1957-10-01\nАдрес: п. Витим, пр. Парковый, д. 45 стр. 39, 869168\nОрганизация: АО «Григорьева-Субботин»\nПаспорт: 2968 805375\nКарта: 6340336733709061\n", "entities": [[5, 35, "PERSON"], [127, 172, "ADDRESS"], [186, 210, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: John Morris\nE-mail: johnsoncaleb@example.net\nТелефон: 253-539-0060\nДата рождения: 1944-01-21\nАдрес: 1983 Glenn Walks Apt. 374, Lake Christina, WY 54173\nОрганизация: АО «Карпова Шестакова»\nПаспорт: 1284 491107\nКарта: 4008390026737397531\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [105, 156, "ADDRESS"], [170, 192, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Anna Davis\nE-mail: webbkarla@example.org\nТелефон: (228)971-4298\nДата рождения: 1973-01-28\nАдрес: 459 Matthew Fall, Angelafurt, NM 75265\nОрганизация: ОАО «Тарасов-Сергеева»\nПаспорт: 3507 476888\nКарта: 3504967499494495\n", "entities": [[5, 15, "PERSON"], [102, 140, "ADDRESS"], [154, 176, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: William Adams\nE-mail: jennifer87@example.net\nТелефон: 6849716794\nДата рождения: 1968-12-06\nАдрес: 32438 Hall Isle, West Nathan, IN 53223\nОрганизация: ИП «Силин-Колесникова»\nПаспорт: 5743 660816\nКарта: 4138487281660379\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [103, 141, "ADDRESS"], [155, 177, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Баранова Татьяна Степановна\nE-mail: nikitinrodion@example.net\nТелефон: 8 746 579 4948\nДата рождения: 1982-02-06\nАдрес: г. Чегем, наб. Докучаева, д. 7 стр. 7/5, 332034\nОрганизация: Ершов Инк\nПаспорт: 0404 226910\nКарта: 6466659885237559\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [124, 171, "ADDRESS"], [185, 194, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Paul Richards\nE-mail: garrettharold@example.com\nТелефон: +1-734-562-3097x3932\nДата рождения: 1982-10-30\nАдрес: 013 Bruce Mews, Bassport, WY 18183\nОрганизация: АО «Архипов»\nПаспорт: 7553 536948\nКарта: 4918928143510068\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [116, 150, "ADDRESS"], [164, 176, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Акулина Борисовна Громова\nE-mail: agge2019@example.com\nТелефон: 8 (836) 556-30-82\nДата рождения: 1971-04-30\nАдрес: клх Воткинск, пр. Пирогова, д. 6/2, 550998\nОрганизация: ЗАО «Костин Прохорова»\nПаспорт: 0101 329149\nКарта: 5062073393488615\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [120, 162, "ADDRESS"], [176, 198, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Brenda Jimenez\nE-mail: llane@example.org\nТелефон: (259)741-4451x97824\nДата рождения: 1936-08-07\nАдрес: 3046 Smith Flats, North Erin, TN 03200\nОрганизация: АО «Третьякова-Лобанов»\nПаспорт: 5521 372983\nКарта: 4376674881489728\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [108, 146, "ADDRESS"], [160, 183, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Валентина Тимофеевна Тихонова\nE-mail: gordeevgleb@example.com\nТелефон: 87052219137\nДата рождения: 1989-01-15\nАдрес: г. Данков, алл. Степана Разина, д. 5 стр. 481, 886765\nОрганизация: Ермакова Групп\nПаспорт: 7349 582385\nКарта: 6231980941626625\n", "entities": [[5, 34, "PERSON"], [121, 174, "ADDRESS"], [188, 202, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Харитонова Александра Юльевна\nE-mail: kprohorov@example.org\nТелефон: +73994781078\nДата рождения: 1987-03-01\nАдрес: с. Магас, наб. Докучаева, д. 31 к. 8, 438170\nОрганизация: АО «Буров, Зайцев и Федосеева»\nПаспорт: 9179 194984\nКарта: 6776529130831719\n", "entities": [[5, 34, "PERSON"], [120, 164, "ADDRESS"], [178, 208, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Сила Изотович Степанов\nE-mail: rostislav_1983@example.net\nТелефон: 8 (373) 666-64-64\nДата рождения: 1958-04-19\nАдрес: с. Эльбрус, пер. Придорожный, д. 7/8, 524809\nОрганизация: Fonbet\nПаспорт: 0196 859364\nКарта: 377724266925353\n", "entities": [[5, 27, "PERSON"], [123, 167, "ADDRESS"], [181, 187, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Глафира Георгиевна Моисеева\nE-mail: prokl1994@example.com\nТелефон: 88135445684\nДата рождения: 1994-08-29\nАдрес: клх Ясный (Оренб.), ш. Ленинградское, д. 91, 492717\nОрганизация: ЗАО «Казаков, Белов и Наумов»\nПаспорт: 4373 441179\nКарта: 2204249301027515\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [117, 168, "ADDRESS"], [182, 211, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Anthony Mejia\nE-mail: michaelwright@example.net\nТелефон: 513-764-4329\nДата рождения: 1944-04-14\nАдрес: 975 Kimberly Locks Apt. 998, Smithside, WV 44696\nОрганизация: АО «Дроздов-Ефремова»\nПаспорт: 2642 528515\nКарта: 4681868899688897\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [108, 156, "ADDRESS"], [170, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Шестакова Синклитикия Матвеевна\nE-mail: prokl_2011@example.org\nТелефон: +7 002 032 31 61\nДата рождения: 1936-09-19\nАдрес: г. Ковров, ш. Алтайское, д. 74 к. 7/1, 875070\nОрганизация: Дмитриев Лимитед\nПаспорт: 3324 837325\nКарта: 2201796636632180\n", "entities": [[5, 36, "PERSON"], [127, 172, "ADDRESS"], [186, 202, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: John Silva MD\nE-mail: carlosclark@example.net\nТелефон: +1-731-643-3015\nДата рождения: 1943-12-15\nАдрес: 21315 Patton Branch Apt. 763, Port Kimberly, NC 77990\nОрганизация: АО «Беляева-Мельников»\nПаспорт: 4937 262722\nКарта: 38049253794666\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [109, 162, "ADDRESS"], [176, 198, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ершов Василий Феодосьевич\nE-mail: apollon1972@example.org\nТелефон: 8 642 798 3074\nДата рождения: 1959-12-24\nАдрес: к. Листвянка (Иркут.), пер. Красных Партизан, д. 49, 503574\nОрганизация: Emex\nПаспорт: 4020 909891\nКарта: 6663932174479294\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [120, 179, "ADDRESS"], [193, 197, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Corey Morris\nE-mail: sara05@example.net\nТелефон: 001-271-700-9620x72259\nДата рождения: 1939-09-09\nАдрес: 0174 Stout Expressway, North Omar, AS 71658\nОрганизация: ЗАО «Киселева-Овчинников»\nПаспорт: 7237 709529\nКарта: 4708658381155995\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [110, 153, "ADDRESS"], [167, 192, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ксения Игоревна Третьякова\nE-mail: trifon97@example.com\nТелефон: +7 (385) 346-43-09\nДата рождения: 1955-07-31\nАдрес: клх Самара, ш. Водников, д. 999 стр. 72, 462398\nОрганизация: Борисова Лимитед\nПаспорт: 5004 616045\nКарта: 8154578621632639\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [122, 169, "ADDRESS"], [183, 199, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Michael Miller\nE-mail: gsimon@example.net\nТелефон: 330.401.0107x9863\nДата рождения: 1940-03-02\nАдрес: 74680 Jasmine Port Suite 816, East Courtneystad, WI 71687\nОрганизация: ОАО «Гришина»\nПаспорт: 9331 889495\nКарта: 30380139670301\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [107, 164, "ADDRESS"], [178, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Mr. Edwin Meyer\nE-mail: jerrypoole@example.com\nТелефон: 732.573.4766\nДата рождения: 1943-11-30\nАдрес: 47812 Michael Underpass, Arnoldburgh, SC 61331\nОрганизация: ГК Агропромкомплектация\nПаспорт: 6324 702601\nКарта: 6011143628466809\n", "entities": [[5, 20, "PERSON"], [107, 153, "ADDRESS"], [167, 190, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Сафонов Арефий Аверьянович\nE-mail: lukija_1986@example.com\nТелефон: +7 (274) 030-17-36\nДата рождения: 1962-04-06\nАдрес: п. Алексин, бул. Ульянова, д. 2 к. 31, 222962\nОрганизация: АО «Аксенов Никифорова»\nПаспорт: 4681 942165\nКарта: 6388310947138766\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [125, 170, "ADDRESS"], [184, 207, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Корнилов Кондрат Власович\nE-mail: milishestakov@example.org\nТелефон: 8 (655) 459-8623\nДата рождения: 1996-02-10\nАдрес: п. Рыбинск, ш. Гастелло, д. 8/5, 978565\nОрганизация: ЗАО «Федорова»\nПаспорт: 6890 202531\nКарта: 341370134855159\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [124, 163, "ADDRESS"], [177, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Симон Афанасьевич Новиков\nE-mail: olimpilebedev@example.com\nТелефон: +7 318 869 78 46\nДата рождения: 2007-02-17\nАдрес: ст. Волгодонск, пер. Отрадный, д. 1/7 к. 9, 018850\nОрганизация: Андреев Инк\nПаспорт: 9147 703725\nКарта: 2496387654427739\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [124, 174, "ADDRESS"], [188, 199, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Elizabeth Mclaughlin\nE-mail: castrolori@example.net\nТелефон: 968.703.3734x283\nДата рождения: 1981-07-10\nАдрес: 4837 Jackson Centers Suite 148, Sylviaburgh, PR 66046\nОрганизация: ИП «Кузнецова»\nПаспорт: 4365 855495\nКарта: 503837647661\n", "entities": [[5, 25, "PERSON"], [116, 169, "ADDRESS"], [183, 197, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Наталья Робертовна Максимова\nE-mail: zinovevfedosi@example.org\nТелефон: 80354737968\nДата рождения: 1993-03-14\nАдрес: г. Салехард, пер. Путевой, д. 736 стр. 6/5, 145891\nОрганизация: ЗАО «Маркова Ершов»\nПаспорт: 9744 914595\nКарта: 4703512782869867\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [122, 172, "ADDRESS"], [186, 205, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Нинель Руслановна Потапова\nE-mail: sfedoseev@example.net\nТелефон: +7 912 731 4707\nДата рождения: 1971-02-15\nАдрес: клх Мытищи, алл. Пушкина, д. 25 к. 337, 868790\nОрганизация: Максимова и партнеры\nПаспорт: 1105 226500\nКарта: 6213790749736555\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [120, 166, "ADDRESS"], [180, 200, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Mark Hess\nE-mail: macksarah@example.net\nТелефон: 375.619.5040x2722\nДата рождения: 2002-06-11\nАдрес: 96948 Mills Isle, Robertsville, WV 51958\nОрганизация: ИП «Блинова, Куликова и Гурьева»\nПаспорт: 4660 009900\nКарта: 30414946725444\n", "entities": [[5, 14, "PERSON"], [105, 145, "ADDRESS"], [159, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Шилов Федот Тихонович\nE-mail: filatovanina@example.com\nТелефон: 8 (826) 401-2114\nДата рождения: 1946-04-19\nАдрес: ст. Дзержинск, алл. Главная, д. 850 к. 41, 558059\nОрганизация: АО «Лазарев»\nПаспорт: 5909 952781\nКарта: 5901691913192089\n", "entities": [[5, 26, "PERSON"], [119, 168, "ADDRESS"], [182, 194, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Селиверст Викторович Козлов\nE-mail: mitofandjachkov@example.net\nТелефон: +7 874 405 28 44\nДата рождения: 1941-04-26\nАдрес: ст. Галич, бул. Пограничный, д. 551 к. 9/5, 110786\nОрганизация: ЗАО «Зыкова»\nПаспорт: 3848 964661\nКарта: 344506018123936\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [128, 178, "ADDRESS"], [192, 204, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Суханов Ефрем Исидорович\nE-mail: mishindavid@example.com\nТелефон: +7 105 479 88 33\nДата рождения: 1935-12-29\nАдрес: к. Тура, пер. Бригадный, д. 5/8 к. 7, 985276\nОрганизация: ИП «Селезнев, Никитина и Колесников»\nПаспорт: 3705 985399\nКарта: 5784922091037867\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [121, 165, "ADDRESS"], [179, 215, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Владимирова Полина Романовна\nE-mail: julian2012@example.org\nТелефон: 87049379200\nДата рождения: 1975-08-09\nАдрес: к. Москва, МГУ, ш. Свободы, д. 1, 740703\nОрганизация: АО «Гусев-Алексеева»\nПаспорт: 6476 815632\nКарта: 5947218796898388\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [119, 159, "ADDRESS"], [173, 193, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Phillip Beck\nE-mail: kenneth14@example.com\nТелефон: 001-394-827-6732x289\nДата рождения: 1941-03-15\nАдрес: 349 James Field, Monicahaven, MS 03421\nОрганизация: АО «Голубев-Родионова»\nПаспорт: 5214 634102\nКарта: 3575517598130435\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [111, 149, "ADDRESS"], [163, 185, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Jay Williams\nE-mail: hodgedavid@example.net\nТелефон: 991.925.6715\nДата рождения: 2006-07-24\nАдрес: 4398 Cherry Mews Suite 990, Watsonchester, DC 26302\nОрганизация: АО «Ларионов»\nПаспорт: 6613 364929\nКарта: 3501971316757160\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [104, 155, "ADDRESS"], [169, 182, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Justin James\nE-mail: nicholsmelissa@example.org\nТелефон: 726-591-5625x606\nДата рождения: 1985-06-17\nАдрес: 9638 Bethany Courts, New Andreafurt, PA 48861\nОрганизация: АО «Никонова, Гусева и Филиппов»\nПаспорт: 8037 253960\nКарта: 180016245851165\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [112, 157, "ADDRESS"], [171, 203, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Sharon Davis\nE-mail: gordonlinda@example.net\nТелефон: 001-256-562-7668x2164\nДата рождения: 2005-07-10\nАдрес: 238 Tim Ways, West Katie, IL 99709\nОрганизация: АО «Тихонов, Самсонова и Соболева»\nПаспорт: 7405 973421\nКарта: 30192795755791\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [114, 148, "ADDRESS"], [162, 196, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Елисей Чеславович Некрасов\nE-mail: timur1980@example.org\nТелефон: 82497622171\nДата рождения: 1973-05-05\nАдрес: с. Хасан, ул. Лермонтова, д. 547, 974764\nОрганизация: АО «Владимирова»\nПаспорт: 9327 370874\nКарта: 2203580448252264\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [116, 156, "ADDRESS"], [170, 186, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Гордей Афанасьевич Федотов\nE-mail: solovevaekaterina@example.net\nТелефон: +7 (787) 386-1396\nДата рождения: 1986-05-23\nАдрес: г. Краснодар, алл. Томская, д. 6/3 к. 279, 052821\nОрганизация: АО «Вишнякова, Горбачев и Александров»\nПаспорт: 0463 914344\nКарта: 343712630682355\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [130, 179, "ADDRESS"], [193, 231, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Savannah Vega\nE-mail: jonesmarissa@example.net\nТелефон: 561-382-2430\nДата рождения: 1994-12-17\nАдрес: 597 Michelle Parks Apt. 207, Mccallland, UT 77999\nОрганизация: ИП «Николаев Денисов»\nПаспорт: 1292 585802\nКарта: 4099885841559\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [107, 156, "ADDRESS"], [170, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Вероника Егоровна Сорокина\nE-mail: ippolit_65@example.org\nТелефон: +7 (865) 826-1184\nДата рождения: 1959-01-01\nАдрес: с. Сосьва (Хант.), бул. Челюскинцев, д. 56 к. 86, 704809\nОрганизация: ИП «Юдин»\nПаспорт: 2767 696572\nКарта: 2255520889259680\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [123, 179, "ADDRESS"], [193, 202, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Dorothy Wilson\nE-mail: eharrison@example.com\nТелефон: +1-400-325-5111x6507\nДата рождения: 2001-06-30\nАдрес: 1343 Brian Circles, Johnsonmouth, DE 28337\nОрганизация: АО «Рыбаков-Громов»\nПаспорт: 0396 900608\nКарта: 587286212416\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [113, 155, "ADDRESS"], [169, 188, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Шестакова Нонна Георгиевна\nE-mail: popovpankrat@example.net\nТелефон: 8 (083) 773-9294\nДата рождения: 1968-11-20\nАдрес: клх Минеральные Воды, бул. Дачный, д. 3 к. 3/7, 118700\nОрганизация: ИП «Антонов, Силин и Воронова»\nПаспорт: 7048 268701\nКарта: 2201286680880570\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [124, 178, "ADDRESS"], [192, 222, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Алевтина Оскаровна Самсонова\nE-mail: rostislav1991@example.com\nТелефон: +7 008 870 94 81\nДата рождения: 1979-08-28\nАдрес: п. Новый Оскол, пер. Правды, д. 272 к. 387, 711398\nОрганизация: Комус\nПаспорт: 5103 723996\nКарта: 6265748871956646\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [127, 177, "ADDRESS"], [191, 196, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Надежда Ефимовна Зимина\nE-mail: isakovavde@example.net\nТелефон: +7 078 908 4043\nДата рождения: 1953-08-29\nАдрес: к. Ярославль, ул. Балтийская, д. 7/7, 005787\nОрганизация: ЗАО «Нестерова Журавлев»\nПаспорт: 8134 954253\nКарта: 6399832327385300\n", "entities": [[5, 28, "PERSON"], [118, 162, "ADDRESS"], [176, 200, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Наина Аскольдовна Петухова\nE-mail: lora1989@example.org\nТелефон: +7 (480) 694-9550\nДата рождения: 1969-05-25\nАдрес: ст. Краснодар, алл. Орджоникидзе, д. 3 стр. 8, 895851\nОрганизация: ЗАО «Александров-Власова»\nПаспорт: 1940 426157\nКарта: 2204720001744518\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [121, 174, "ADDRESS"], [188, 213, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Евстигней Анатольевич Молчанов\nE-mail: guri_1988@example.net\nТелефон: 8 (931) 084-00-07\nДата рождения: 1984-08-19\nАдрес: ст. Тында, ш. Широкое, д. 88 стр. 1/5, 745606\nОрганизация: ГК Мегаполис\nПаспорт: 9081 646936\nКарта: 377964068974957\n", "entities": [[5, 35, "PERSON"], [126, 171, "ADDRESS"], [185, 197, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Дементий Харлампович Блинов\nE-mail: zuevkonstantin@example.org\nТелефон: 8 (886) 832-8220\nДата рождения: 1989-03-20\nАдрес: клх Псков, пер. Февральский, д. 3 к. 488, 058229\nОрганизация: ИП «Ефимов-Захарова»\nПаспорт: 5980 834560\nКарта: 2203469203464688\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [127, 175, "ADDRESS"], [189, 209, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: James Fischer\nE-mail: jeffreywiggins@example.com\nТелефон: 001-747-759-0310x7395\nДата рождения: 1969-08-19\nАдрес: 094 Jeremy Passage Suite 801, Jessicaton, OR 59433\nОрганизация: АББ (ABB)\nПаспорт: 1369 780370\nКарта: 4526529975493767417\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [118, 168, "ADDRESS"], [182, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Hunter Martin\nE-mail: evaughan@example.com\nТелефон: (892)928-9590x31853\nДата рождения: 1978-12-01\nАдрес: 906 Roberts Place, Bartonside, ID 37639\nОрганизация: Богданов Лимитед\nПаспорт: 2276 208147\nКарта: 676184741822\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [110, 149, "ADDRESS"], [163, 179, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Лобанов Ермил Арсенович\nE-mail: komissarovboleslav@example.com\nТелефон: 8 028 676 2844\nДата рождения: 1974-03-27\nАдрес: клх Верхний Тагил, ш. Элеваторное, д. 6 стр. 2/1, 249442\nОрганизация: АО «Сысоева-Овчинникова»\nПаспорт: 1019 637960\nКарта: 2200289973094850\n", "entities": [[5, 28, "PERSON"], [125, 181, "ADDRESS"], [195, 219, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Brandon Brown\nE-mail: ramirezashley@example.org\nТелефон: 423-622-8833\nДата рождения: 1982-04-20\nАдрес: 29025 Amanda Ports Suite 912, West Angela, RI 60232\nОрганизация: Беркс\nПаспорт: 0335 275371\nКарта: 213155126196877\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [108, 159, "ADDRESS"], [173, 178, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Казимир Анатольевич Крылов\nE-mail: kuzma06@example.org\nТелефон: 8 (156) 259-0028\nДата рождения: 1997-05-09\nАдрес: клх Урюпинск, ул. Литейная, д. 587 к. 7/2, 637285\nОрганизация: АО «Максимова»\nПаспорт: 4936 919784\nКарта: 2200420482742487\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [119, 168, "ADDRESS"], [182, 196, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Нина Альбертовна Игнатьева\nE-mail: koshelevazhanna@example.net\nТелефон: 8 (707) 794-3574\nДата рождения: 1989-01-08\nАдрес: д. Сыктывкар, бул. Баумана, д. 5/7 стр. 4/9, 961535\nОрганизация: АО «Шаров Воронова»\nПаспорт: 7131 738970\nКарта: 4432352962133646\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [127, 178, "ADDRESS"], [192, 211, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Elizabeth Bryant\nE-mail: joshua43@example.com\nТелефон: (337)978-7862\nДата рождения: 2000-06-18\nАдрес: 61241 Turner Villages, Hermanland, MO 46319\nОрганизация: НПО «Веселов»\nПаспорт: 9635 572258\nКарта: 4254866814429410\n", "entities": [[5, 21, "PERSON"], [107, 150, "ADDRESS"], [164, 177, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Никитина Ирина Николаевна\nE-mail: adriankolesnikov@example.org\nТелефон: +75153258758\nДата рождения: 1976-07-14\nАдрес: п. Слюдянка, ул. Крестьянская, д. 65 стр. 1/8, 931116\nОрганизация: ОАО «Королева, Козлова и Данилова»\nПаспорт: 3382 133579\nКарта: 4507977351183826\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [123, 176, "ADDRESS"], [190, 224, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Орлова Нонна Кузьминична\nE-mail: hsergeev@example.com\nТелефон: 8 (489) 622-9157\nДата рождения: 1955-11-16\nАдрес: клх Химки, ш. Школьное, д. 97 к. 242, 939806\nОрганизация: ЗАО «Авдеева, Петухова и Осипова»\nПаспорт: 9007 819023\nКарта: 376210730667210\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [118, 162, "ADDRESS"], [176, 209, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Edward Herman\nE-mail: bzuniga@example.com\nТелефон: 001-655-761-1194x2903\nДата рождения: 1970-03-07\nАдрес: 56510 Graham Ranch Suite 474, Justinville, VT 07622\nОрганизация: НПО «Гурьев»\nПаспорт: 0495 788971\nКарта: 5430102588146921\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [111, 162, "ADDRESS"], [176, 188, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Linda Turner\nE-mail: william92@example.org\nТелефон: +1-914-291-7623x58584\nДата рождения: 1981-10-18\nАдрес: 28330 Fields Mall Apt. 223, West Christopher, UT 24257\nОрганизация: ИП «Федорова-Анисимова»\nПаспорт: 3045 712206\nКарта: 6011666247465182\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [112, 166, "ADDRESS"], [180, 203, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Анисимова Иванна Юрьевна\nE-mail: savvati_2006@example.net\nТелефон: +7 (858) 959-6053\nДата рождения: 1959-10-19\nАдрес: клх Старая Русса, пер. Курчатова, д. 6/4 стр. 8, 904229\nОрганизация: Командор-Холдинг\nПаспорт: 2685 568914\nКарта: 372601937499072\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [123, 178, "ADDRESS"], [192, 208, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Julia Johnson\nE-mail: olsenlindsay@example.org\nТелефон: 001-845-633-7344\nДата рождения: 1957-01-16\nАдрес: 05422 Gates Crossroad Suite 911, West Dorothyshire, MP 79268\nОрганизация: Ачимгаз\nПаспорт: 6019 420215\nКарта: 6011357276699848\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [111, 171, "ADDRESS"], [185, 192, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ефрем Фёдорович Осипов\nE-mail: valeri_2001@example.org\nТелефон: +7 433 909 8465\nДата рождения: 1952-10-08\nАдрес: г. Тамбов, пер. Привокзальный, д. 4, 717962\nОрганизация: АО «Зайцев»\nПаспорт: 2952 145893\nКарта: 6258115278075710\n", "entities": [[5, 27, "PERSON"], [118, 161, "ADDRESS"], [175, 186, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Маркова Лидия Валериевна\nE-mail: svjatoslav_2008@example.org\nТелефон: 8 (365) 647-2409\nДата рождения: 1977-09-13\nАдрес: п. Котельнич, наб. Плеханова, д. 53 стр. 325, 591245\nОрганизация: ИП «Мельникова»\nПаспорт: 7277 680850\nКарта: 4292241722228375\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [125, 177, "ADDRESS"], [191, 206, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Фомичева Лариса Матвеевна\nE-mail: martinovostap@example.com\nТелефон: +7 (566) 559-74-13\nДата рождения: 1951-08-24\nАдрес: ст. Балашиха, ул. Подгорная, д. 12, 277767\nОрганизация: Кроношпан (Kronoplus)\nПаспорт: 5797 519947\nКарта: 2293541308324172\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [126, 168, "ADDRESS"], [182, 203, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Wendy Mendoza\nE-mail: charles47@example.org\nТелефон: 2066124063\nДата рождения: 2007-06-24\nАдрес: 64908 Ortiz Road Suite 709, Santiagofurt, GA 78901\nОрганизация: АО «Кабанова-Константинова»\nПаспорт: 8861 316350\nКарта: 180015058328303\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [102, 152, "ADDRESS"], [166, 193, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Фомина Елизавета Васильевна\nE-mail: kondrati_03@example.net\nТелефон: 87048350578\nДата рождения: 1969-08-20\nАдрес: п. Ардон, наб. Высоковольтная, д. 933 стр. 6, 632018\nОрганизация: НПО «Шашкова, Абрамов и Бурова»\nПаспорт: 4272 399487\nКарта: 2201774981156154\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [119, 171, "ADDRESS"], [185, 216, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Kari Jensen\nE-mail: michael17@example.net\nТелефон: 733-492-4346x46221\nДата рождения: 1974-06-04\nАдрес: 67576 Thomas Squares, North Chadport, TN 48360\nОрганизация: Кондратьев Инк\nПаспорт: 2563 531281\nКарта: 3598846704134137\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [108, 154, "ADDRESS"], [168, 182, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Оксана Андреевна Дорофеева\nE-mail: gremislav_2014@example.com\nТелефон: +7 717 104 0170\nДата рождения: 1971-05-03\nАдрес: г. Глазов, бул. Разина, д. 3, 477742\nОрганизация: АО «Анисимова»\nПаспорт: 9215 407048\nКарта: 2255118534500416\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [125, 161, "ADDRESS"], [175, 189, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Полина Олеговна Жукова\nE-mail: ignatovermola@example.org\nТелефон: +7 732 190 3420\nДата рождения: 1969-08-25\nАдрес: д. Хабаровск, алл. Металлистов, д. 25 стр. 8/9, 998413\nОрганизация: ЗАО «Белоусов-Терентьева»\nПаспорт: 8559 210155\nКарта: 6832953475808268\n", "entities": [[5, 27, "PERSON"], [120, 174, "ADDRESS"], [188, 213, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Allen Morris\nE-mail: brian90@example.com\nТелефон: 3414074809\nДата рождения: 1966-04-07\nАдрес: 29557 Heather Road Suite 278, East Keithshire, AZ 26774\nОрганизация: ВСК\nПаспорт: 7353 358264\nКарта: 6567320599321951\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [99, 154, "ADDRESS"], [168, 171, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Thomas Stanley MD\nE-mail: vaughansandra@example.net\nТелефон: 494.288.9665x2563\nДата рождения: 1973-02-13\nАдрес: 399 Donald Knoll Apt. 581, Port Jessicachester, OH 32370\nОрганизация: Бобров Лимитед\nПаспорт: 3225 812357\nКарта: 342657404958229\n", "entities": [[5, 22, "PERSON"], [117, 173, "ADDRESS"], [187, 201, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Глафира Львовна Воронцова\nE-mail: kirillovaevdokija@example.org\nТелефон: +7 (269) 132-2915\nДата рождения: 1980-12-25\nАдрес: г. Камень-на-Оби, бул. Кольцова, д. 1 стр. 2/6, 967504\nОрганизация: ЗАО «Никифорова-Дроздова»\nПаспорт: 7687 556891\nКарта: 2304311212140891\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [129, 183, "ADDRESS"], [197, 222, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Горбачев Федор Еремеевич\nE-mail: samson1971@example.org\nТелефон: 8 975 605 69 47\nДата рождения: 1980-06-05\nАдрес: п. Новомосковск, пер. Центральный, д. 86 к. 9, 554757\nОрганизация: Евсеев и партнеры\nПаспорт: 8206 610175\nКарта: 2230919720050177\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [119, 172, "ADDRESS"], [186, 203, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Paige Bailey\nE-mail: russelldana@example.com\nТелефон: (733)334-1521x1651\nДата рождения: 1964-04-28\nАдрес: 63791 Meza Curve, Port Melissa, MH 60893\nОрганизация: Гуляев Лимитед\nПаспорт: 6125 814372\nКарта: 6011672119009900\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [111, 151, "ADDRESS"], [165, 179, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Пантелеймон Брониславович Копылов\nE-mail: davidovmihail@example.net\nТелефон: 8 706 905 55 17\nДата рождения: 1999-07-13\nАдрес: с. Луховицы, пер. Республиканский, д. 189 стр. 245, 398862\nОрганизация: ОАО «Тимофеева»\nПаспорт: 6463 622186\nКарта: 2201394748293545\n", "entities": [[5, 38, "PERSON"], [131, 189, "ADDRESS"], [203, 218, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Сорокина Феврония Юрьевна\nE-mail: vorobevsamuil@example.net\nТелефон: 8 080 492 0123\nДата рождения: 1936-02-29\nАдрес: г. Усть-Баргузин, наб. Энгельса, д. 51 к. 9/6, 307336\nОрганизация: ОАО «Зимина»\nПаспорт: 8045 203372\nКарта: 5983017892689682\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [122, 175, "ADDRESS"], [189, 201, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Шарапов Устин Денисович\nE-mail: osipovhristofor@example.org\nТелефон: 8 (547) 407-8714\nДата рождения: 1991-08-17\nАдрес: п. Хасан, ш. Ключевое, д. 56 к. 2, 821578\nОрганизация: РАО «Полякова-Жданова»\nПаспорт: 0885 066267\nКарта: 2202146579693162\n", "entities": [[5, 28, "PERSON"], [124, 165, "ADDRESS"], [179, 201, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Федорова Наина Кузьминична\nE-mail: ovchinnikovapolina@example.org\nТелефон: +7 (492) 302-03-94\nДата рождения: 2000-07-21\nАдрес: с. Беломорск, наб. Большевистская, д. 407 стр. 162, 590379\nОрганизация: АО «Богданова»\nПаспорт: 5753 449584\nКарта: 2201621502162692\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [132, 190, "ADDRESS"], [204, 218, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Анастасия Михайловна Мартынова\nE-mail: gostomisl2014@example.org\nТелефон: +7 187 971 40 34\nДата рождения: 1965-07-27\nАдрес: с. Игнашино, пр. Ольховый, д. 72 к. 2/9, 102892\nОрганизация: АО «Щербакова Федорова»\nПаспорт: 0084 362342\nКарта: 6270092496660272\n", "entities": [[5, 35, "PERSON"], [129, 176, "ADDRESS"], [190, 213, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Jason Taylor\nE-mail: lmartinez@example.com\nТелефон: 558-764-5042x56767\nДата рождения: 1988-07-22\nАдрес: 913 Robbins Dale, Joseside, LA 24136\nОрганизация: ИП «Игнатьева Трофимов»\nПаспорт: 7204 810336\nКарта: 213119806790185\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [109, 145, "ADDRESS"], [159, 182, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Мир Ярославович Григорьев\nE-mail: vitali02@example.net\nТелефон: 8 752 114 8603\nДата рождения: 1990-06-05\nАдрес: к. Туруханск, алл. Харьковская, д. 1 стр. 9, 559858\nОрганизация: ОАО «Ситникова»\nПаспорт: 6724 598776\nКарта: 4311050859984644\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [117, 168, "ADDRESS"], [182, 197, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Matthew Gilbert\nE-mail: lisa65@example.net\nТелефон: 001-278-273-1180x9783\nДата рождения: 1993-10-29\nАдрес: 7088 Christopher Rapid Suite 185, Gonzalezmouth, PW 80844\nОрганизация: АО «Терентьева, Ситников и Волкова»\nПаспорт: 7607 670400\nКарта: 3544139168619180\n", "entities": [[5, 20, "PERSON"], [112, 169, "ADDRESS"], [183, 218, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Овчинникова Антонина Максимовна\nE-mail: dorofe93@example.com\nТелефон: +7 847 018 6788\nДата рождения: 1997-06-04\nАдрес: клх Нижнекамск, бул. Леваневского, д. 323, 320744\nОрганизация: ЗАО «Белоусова Ефремова»\nПаспорт: 8096 026078\nКарта: 5560806008142839\n", "entities": [[5, 36, "PERSON"], [124, 173, "ADDRESS"], [187, 211, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Фокин Семен Ефстафьевич\nE-mail: zahar91@example.com\nТелефон: +78256162769\nДата рождения: 1970-07-03\nАдрес: ст. Билибино, ул. Каштановая, д. 2/2 к. 99, 274213\nОрганизация: АО «Виноградов Ефремова»\nПаспорт: 2561 731400\nКарта: 6628734904196857\n", "entities": [[5, 28, "PERSON"], [112, 162, "ADDRESS"], [176, 200, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Valerie Green\nE-mail: cindycurtis@example.com\nТелефон: 284.407.1038\nДата рождения: 1944-01-26\nАдрес: 4246 White Extension, Michelleport, WY 94843\nОрганизация: ЗАО «Фомин Фадеев»\nПаспорт: 7811 704447\nКарта: 213143092033829\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [106, 150, "ADDRESS"], [164, 182, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Abigail Myers\nE-mail: gonzalezbrianna@example.com\nТелефон: 684.690.8504x0240\nДата рождения: 1978-04-13\nАдрес: 910 Williams Valleys Apt. 525, Arianaville, IN 45485\nОрганизация: ЗАО «Морозова-Третьякова»\nПаспорт: 6463 206128\nКарта: 213152208651325\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [115, 167, "ADDRESS"], [181, 206, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Громов Никита Федосьевич\nE-mail: zteterin@example.org\nТелефон: +7 726 549 1620\nДата рождения: 1956-09-05\nАдрес: п. Волгоград, алл. Попова, д. 9/5 стр. 9/5, 652683\nОрганизация: Банк Русский стандарт\nПаспорт: 3532 303113\nКарта: 2241720535454068\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [117, 167, "ADDRESS"], [181, 202, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Мишина Марфа Александровна\nE-mail: zinovevemmanuil@example.org\nТелефон: 8 060 808 6139\nДата рождения: 1983-05-31\nАдрес: к. Белгород, ш. Портовое, д. 9/7, 391714\nОрганизация: Быков Инк\nПаспорт: 0609 055582\nКарта: 4858126291562682\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [125, 165, "ADDRESS"], [179, 188, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Красильников Борислав Андреевич\nE-mail: baranovlavrenti@example.com\nТелефон: 8 499 140 8746\nДата рождения: 1979-08-29\nАдрес: п. Когалым, пер. Вавилова, д. 4, 817673\nОрганизация: АО «Мамонтова Филиппов»\nПаспорт: 0150 920980\nКарта: 376851577923578\n", "entities": [[5, 36, "PERSON"], [130, 169, "ADDRESS"], [183, 206, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Вера Юрьевна Бурова\nE-mail: kononavdeev@example.org\nТелефон: +70146804615\nДата рождения: 1955-02-13\nАдрес: п. Махачкала, бул. Деповский, д. 287 к. 3/3, 598331\nОрганизация: ЗАО «Дорофеева»\nПаспорт: 3361 750239\nКарта: 4831603329700734\n", "entities": [[5, 24, "PERSON"], [112, 163, "ADDRESS"], [177, 192, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Власова Агата Геннадиевна\nE-mail: wgalkina@example.net\nТелефон: +7 048 685 9271\nДата рождения: 1982-08-08\nАдрес: ст. Избербаш, ш. Сибирское, д. 2 к. 3, 684758\nОрганизация: Нижфарм (Nidda Midco)\nПаспорт: 6729 412642\nКарта: 379139908675043\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [118, 163, "ADDRESS"], [177, 198, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ethan Owens\nE-mail: april54@example.org\nТелефон: 4055149428\nДата рождения: 1995-12-22\nАдрес: 43176 Thomas Glen Apt. 675, Kevinchester, WV 67314\nОрганизация: АО «Кириллова Нестерова»\nПаспорт: 0283 618042\nКарта: 4650047027311\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [98, 148, "ADDRESS"], [162, 186, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Дроздов Трофим Харитонович\nE-mail: karl1987@example.org\nТелефон: +7 456 593 39 57\nДата рождения: 1987-01-18\nАдрес: с. Чулым, ул. Пугачева, д. 83, 370821\nОрганизация: АО «Уварова-Елисеева»\nПаспорт: 9030 905108\nКарта: 377698448765012\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [120, 157, "ADDRESS"], [171, 192, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ross Robinson\nE-mail: icurtis@example.com\nТелефон: 847.437.6142\nДата рождения: 2006-05-16\nАдрес: 03000 Austin Cliffs, Port Erik, AL 28848\nОрганизация: ЗАО «Орлова, Куликова и Евдокимова»\nПаспорт: 7466 676677\nКарта: 4044727493239188\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [102, 142, "ADDRESS"], [156, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Лукия Андреевна Федорова\nE-mail: gennadi_2019@example.org\nТелефон: 8 (001) 426-75-88\nДата рождения: 2000-06-15\nАдрес: клх Семлячики, алл. Черняховского, д. 1, 657771\nОрганизация: АО «Горбачева Одинцова»\nПаспорт: 9553 827110\nКарта: 2705342767258122\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [123, 170, "ADDRESS"], [184, 207, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Mark Williams\nE-mail: mariahnash@example.com\nТелефон: 001-361-730-6487\nДата рождения: 1966-12-07\nАдрес: 77399 Anthony Shores Suite 286, Comptonmouth, MI 94575\nОрганизация: ИП «Коновалов, Горбунова и Ершова»\nПаспорт: 4503 236073\nКарта: 180006291338712\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [109, 163, "ADDRESS"], [177, 211, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Timothy Chaney\nE-mail: natasha05@example.com\nТелефон: +1-793-339-6034x758\nДата рождения: 1980-09-12\nАдрес: 175 Anthony Prairie, West Amandaview, MH 44285\nОрганизация: Ozon\nПаспорт: 1274 525797\nКарта: 4164040548440730992\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [112, 158, "ADDRESS"], [172, 176, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Molly Lopez\nE-mail: harryblack@example.org\nТелефон: 645-651-6350x211\nДата рождения: 1998-12-25\nАдрес: 021 Wagner Bypass Suite 445, West Joshua, SC 58908\nОрганизация: Луидор\nПаспорт: 1984 941848\nКарта: 4844846795822467\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [107, 157, "ADDRESS"], [171, 177, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Егор Арсенович Григорьев\nE-mail: krilovfilimon@example.org\nТелефон: 8 130 218 18 78\nДата рождения: 1949-02-04\nАдрес: клх Диксон, бул. Мусы Джалиля, д. 2 к. 5/5, 300754\nОрганизация: ИКЕА Дом (INGKA)\nПаспорт: 8206 762599\nКарта: 2270036030898509\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [122, 172, "ADDRESS"], [186, 202, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Christopher Orr\nE-mail: tonya48@example.org\nТелефон: 001-297-538-9955x6099\nДата рождения: 1985-02-01\nАдрес: 435 Martin Tunnel Apt. 176, Port Nataliebury, GA 17884\nОрганизация: Артемьев Инкорпорэйтед\nПаспорт: 3383 428808\nКарта: 30441145606216\n", "entities": [[5, 20, "PERSON"], [113, 167, "ADDRESS"], [181, 203, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Хохлов Мирон Филатович\nE-mail: miron_1983@example.org\nТелефон: +7 (743) 510-9876\nДата рождения: 1959-11-24\nАдрес: ст. Тырныауз, ул. Трактовая, д. 2/3 к. 1, 474723\nОрганизация: Буров Лимитед\nПаспорт: 4151 458007\nКарта: 2201108100557911\n", "entities": [[5, 27, "PERSON"], [119, 167, "ADDRESS"], [181, 194, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Sarah Yang\nE-mail: matthew32@example.org\nТелефон: 912.331.8861\nДата рождения: 1968-07-04\nАдрес: 0729 Teresa Mount Apt. 665, Whitakerborough, RI 95919\nОрганизация: ЗАО «Смирнов Поляков»\nПаспорт: 3750 135024\nКарта: 3591753830456508\n", "entities": [[5, 15, "PERSON"], [101, 154, "ADDRESS"], [168, 189, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Gabrielle Hill\nE-mail: odonnellseth@example.org\nТелефон: 812-290-5214x45261\nДата рождения: 1960-02-28\nАдрес: 16991 Miranda Rue Apt. 813, Shelbytown, VA 74630\nОрганизация: АО «Калашникова Комиссарова»\nПаспорт: 8187 471003\nКарта: 3515027107721628\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [114, 162, "ADDRESS"], [176, 204, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Frank Mathis\nE-mail: barneslisa@example.net\nТелефон: 001-445-597-2370x383\nДата рождения: 1985-02-26\nАдрес: 9455 Phelps Lake, Fordview, OK 10815\nОрганизация: РАО «Калинин»\nПаспорт: 6048 933438\nКарта: 3530419573752271\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [112, 148, "ADDRESS"], [162, 175, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Eric Contreras\nE-mail: pamelamathews@example.com\nТелефон: 374.982.9632x9365\nДата рождения: 2005-01-29\nАдрес: 3955 Clark Green, West Joel, TX 11283\nОрганизация: ИП «Кондратьева, Воронцова и Сидорова»\nПаспорт: 4259 736189\nКарта: 4909550093528\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [114, 151, "ADDRESS"], [165, 203, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Зоя Леонидовна Белова\nE-mail: gusevlukjan@example.org\nТелефон: 8 (348) 244-2592\nДата рождения: 1986-07-26\nАдрес: д. Двинской, пер. Путевой, д. 9, 864746\nОрганизация: НПО «Потапова»\nПаспорт: 6824 910051\nКарта: 2203570696692865\n", "entities": [[5, 26, "PERSON"], [118, 157, "ADDRESS"], [171, 185, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Валерьян Трифонович Лыткин\nE-mail: alekseevvladilen@example.org\nТелефон: 8 463 841 25 97\nДата рождения: 1961-08-09\nАдрес: к. Усть-Катав, ш. 50 лет Октября, д. 5/9 стр. 20, 395306\nОрганизация: Дочки-Сыночки\nПаспорт: 8253 498767\nКарта: 341516268608133\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [127, 183, "ADDRESS"], [197, 210, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Дроздов Осип Борисович\nE-mail: isidorfadeev@example.org\nТелефон: 8 512 308 89 76\nДата рождения: 1952-02-17\nАдрес: д. Нижнеудинск, ул. Новоселов, д. 7/1 стр. 873, 202901\nОрганизация: НПО «Щербакова-Воронцова»\nПаспорт: 3796 801310\nКарта: 2297098142054958\n", "entities": [[5, 27, "PERSON"], [119, 173, "ADDRESS"], [187, 212, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Julie Roth\nE-mail: yrobertson@example.org\nТелефон: 996-315-8947x74349\nДата рождения: 1963-10-22\nАдрес: 86372 Kelly Avenue Suite 734, Kathyburgh, FL 13157\nОрганизация: ЗАО «Сысоев Лазарева»\nПаспорт: 5846 899612\nКарта: 4318895229321486\n", "entities": [[5, 15, "PERSON"], [108, 158, "ADDRESS"], [172, 193, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Никифорова Ирина Афанасьевна\nE-mail: denisovkapiton@example.org\nТелефон: +7 910 591 9148\nДата рождения: 2004-10-17\nАдрес: к. Мокшан, бул. Никитина, д. 9, 509902\nОрганизация: Архипов Инкорпорэйтед\nПаспорт: 5320 270484\nКарта: 4675294348016523\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [127, 165, "ADDRESS"], [179, 200, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Алексей Артёмович Исаев\nE-mail: hristofororlov@example.org\nТелефон: 8 490 366 03 03\nДата рождения: 2005-10-13\nАдрес: п. Яхрома, наб. Казачья, д. 474 к. 390, 566174\nОрганизация: Артемьев Инк\nПаспорт: 8600 266698\nКарта: 4179241502604587\n", "entities": [[5, 28, "PERSON"], [122, 168, "ADDRESS"], [182, 194, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Кулагина Евгения Афанасьевна\nE-mail: mefodi_1978@example.org\nТелефон: +7 247 040 8438\nДата рождения: 1965-09-20\nАдрес: клх Хатанга, пр. Щербакова, д. 73, 281782\nОрганизация: ИП «Давыдова»\nПаспорт: 7486 151460\nКарта: 8101080153847317\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [124, 165, "ADDRESS"], [179, 192, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Евгения Георгиевна Сафонова\nE-mail: akulina2008@example.net\nТелефон: +71409186057\nДата рождения: 2001-09-01\nАдрес: ст. Орск, алл. Отрадная, д. 899 к. 8, 545217\nОрганизация: ЗАО «Гордеева»\nПаспорт: 5686 447369\nКарта: 6884220456139056\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [120, 164, "ADDRESS"], [178, 192, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Deborah Black\nE-mail: mannclaudia@example.com\nТелефон: 001-932-701-4295x0201\nДата рождения: 1978-04-02\nАдрес: 39286 Sandra Plaza Suite 084, West Joelborough, CO 12223\nОрганизация: Авдеева Лтд\nПаспорт: 7134 520809\nКарта: 3545232501942648\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [115, 171, "ADDRESS"], [185, 196, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Каллистрат Арсенович Суворов\nE-mail: nonna_2003@example.com\nТелефон: 8 (502) 151-6938\nДата рождения: 1971-10-23\nАдрес: клх Абакан, ул. Павлика Морозова, д. 7 к. 3, 656259\nОрганизация: АО «Морозов Куликов»\nПаспорт: 9679 834433\nКарта: 2276415116337992\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [124, 175, "ADDRESS"], [189, 209, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Rachael Schwartz\nE-mail: ethangarrison@example.net\nТелефон: 6036947972\nДата рождения: 1958-04-15\nАдрес: 7603 Breanna Oval, South Michael, TX 94258\nОрганизация: Григорьева Групп\nПаспорт: 1389 274118\nКарта: 30121418442172\n", "entities": [[5, 21, "PERSON"], [109, 151, "ADDRESS"], [165, 181, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Большакова Елена Даниловна\nE-mail: ostap1998@example.org\nТелефон: 8 375 637 71 50\nДата рождения: 1964-12-23\nАдрес: с. Ивдель, наб. 40 лет Победы, д. 964, 487520\nОрганизация: Копылова Групп\nПаспорт: 5388 342094\nКарта: 8151875854453037\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [120, 165, "ADDRESS"], [179, 193, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Алексеева Ираида Вадимовна\nE-mail: gusevavtonom@example.net\nТелефон: 8 (867) 508-2430\nДата рождения: 1960-12-23\nАдрес: клх Южноуральск, ул. Попова, д. 5/5, 701580\nОрганизация: ЗАО «Копылов, Миронова и Гришин»\nПаспорт: 4999 991158\nКарта: 8163033084382222\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [124, 167, "ADDRESS"], [181, 213, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: April Mcmillan\nE-mail: stacycummings@example.org\nТелефон: 442-973-0787x1309\nДата рождения: 1975-01-07\nАдрес: 874 Gonzalez Route Apt. 273, Port Nathan, OR 61060\nОрганизация: ЗАО «Антонов»\nПаспорт: 0686 094310\nКарта: 341185857071838\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [114, 164, "ADDRESS"], [178, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Timothy Dawson\nE-mail: marcshort@example.com\nТелефон: 366-375-7171x896\nДата рождения: 1986-04-13\nАдрес: 846 Diane Shoal, Moorestad, WV 83107\nОрганизация: Media Direction Group\nПаспорт: 3400 310666\nКарта: 5339548065634601\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [109, 145, "ADDRESS"], [159, 180, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Полякова Таисия Ефимовна\nE-mail: juli_01@example.com\nТелефон: +7 868 204 45 96\nДата рождения: 1998-06-22\nАдрес: к. Усть-Кут, пер. Майский, д. 8, 425496\nОрганизация: АО «Комарова Зайцев»\nПаспорт: 4099 028029\nКарта: 370034220831896\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [117, 156, "ADDRESS"], [170, 190, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Kayla Wells\nE-mail: rayjordan@example.net\nТелефон: +1-840-731-4770\nДата рождения: 1935-04-13\nАдрес: 14967 Robert Key, East Anthonyland, SC 83149\nОрганизация: АО «Блохин-Горшкова»\nПаспорт: 8787 328197\nКарта: 3531084734075456\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [105, 149, "ADDRESS"], [163, 183, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Brianna Day\nE-mail: susan61@example.com\nТелефон: (529)613-2889\nДата рождения: 1964-12-21\nАдрес: 8971 Veronica Square, Port Tracyshire, KY 19022\nОрганизация: АО «Большакова»\nПаспорт: 0214 114611\nКарта: 2234066347164837\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [101, 148, "ADDRESS"], [162, 177, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Vanessa Bailey\nE-mail: thomasarthur@example.com\nТелефон: 958-826-0099x626\nДата рождения: 1952-08-12\nАдрес: 138 Thomas Divide, East Tiffany, TX 53234\nОрганизация: Аксенов Лтд\nПаспорт: 9003 244397\nКарта: 3593014560674853\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [112, 153, "ADDRESS"], [167, 178, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Мамонтова Елизавета Ждановна\nE-mail: ermola2005@example.org\nТелефон: +7 715 101 0979\nДата рождения: 1998-07-19\nАдрес: клх Светлогорск (Калин.), пер. Войкова, д. 19 к. 58, 151057\nОрганизация: ЗАО «Селезнев-Фомичева»\nПаспорт: 8619 166207\nКарта: 2706885232111531\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [123, 182, "ADDRESS"], [196, 219, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Макаров Серафим Вячеславович\nE-mail: tavdeeva@example.com\nТелефон: 8 (626) 366-99-03\nДата рождения: 1964-07-27\nАдрес: ст. Адыгейск, наб. Братская, д. 40, 442253\nОрганизация: ЗАО «Беляков Марков»\nПаспорт: 2988 786816\nКарта: 342230367708906\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [123, 165, "ADDRESS"], [179, 199, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Elizabeth Cuevas\nE-mail: ellischristopher@example.com\nТелефон: (569)485-0969x6466\nДата рождения: 1981-01-15\nАдрес: 920 Mccarty Pine Apt. 073, Lake Jacqueline, DC 57343\nОрганизация: Группа Газфонд\nПаспорт: 4790 454127\nКарта: 3534399552953122\n", "entities": [[5, 21, "PERSON"], [120, 172, "ADDRESS"], [186, 200, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Amanda Vega\nE-mail: christopher50@example.org\nТелефон: 409-578-9518\nДата рождения: 1981-09-14\nАдрес: USS Hayes, FPO AE 97716\nОрганизация: АО «Волкова-Попов»\nПаспорт: 2566 384056\nКарта: 4732468332258111075\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [106, 129, "ADDRESS"], [143, 161, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Mariah Sims\nE-mail: ostokes@example.net\nТелефон: 001-346-438-8690\nДата рождения: 1974-03-29\nАдрес: 9350 Wilson Loop Apt. 655, Marvinside, MH 11281\nОрганизация: ЗАО «Лыткин»\nПаспорт: 2687 469981\nКарта: 6512291149156146\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [104, 151, "ADDRESS"], [165, 177, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Michael Fernandez\nE-mail: hernandezpaul@example.org\nТелефон: 392.409.6865x254\nДата рождения: 1989-04-29\nАдрес: 58770 Steven Bridge Suite 273, Lake Carlmouth, WV 57153\nОрганизация: ЗАО «Белозеров, Герасимова и Фокина»\nПаспорт: 9434 331402\nКарта: 503816343654\n", "entities": [[5, 22, "PERSON"], [116, 171, "ADDRESS"], [185, 221, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Vanessa Torres\nE-mail: westjennifer@example.com\nТелефон: 713-996-5431x70598\nДата рождения: 1981-03-27\nАдрес: 53324 Baker Forges Apt. 610, Wuhaven, MO 56457\nОрганизация: ИП «Захаров, Осипов и Шашков»\nПаспорт: 0784 655887\nКарта: 4610151934292325635\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [114, 160, "ADDRESS"], [174, 203, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Vanessa Douglas\nE-mail: jasonchen@example.org\nТелефон: 582-596-3784x61895\nДата рождения: 1957-01-03\nАдрес: 3323 Vincent Mountain Suite 223, Traceystad, IL 91232\nОрганизация: Белгранкорм-холдинг\nПаспорт: 6912 019809\nКарта: 213137234619933\n", "entities": [[5, 20, "PERSON"], [112, 165, "ADDRESS"], [179, 198, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ираклий Устинович Смирнов\nE-mail: kazimir42@example.com\nТелефон: +7 (038) 361-20-35\nДата рождения: 1993-06-26\nАдрес: с. Эльбрус, бул. Космодемьянской, д. 16 к. 1/8, 608531\nОрганизация: ИП «Жданова Ларионова»\nПаспорт: 3681 410005\nКарта: 349659671237959\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [122, 176, "ADDRESS"], [190, 212, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Матвеева Кира Валентиновна\nE-mail: gorbunovzosima@example.net\nТелефон: +7 821 918 69 78\nДата рождения: 1965-08-13\nАдрес: г. Ноглики, бул. Леваневского, д. 773 стр. 942, 998596\nОрганизация: ИП «Алексеев Воронова»\nПаспорт: 0417 324948\nКарта: 4015462967973857\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [126, 180, "ADDRESS"], [194, 216, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Daniel Chung\nE-mail: bowenlisa@example.com\nТелефон: +1-211-653-0280x2022\nДата рождения: 1993-02-20\nАдрес: 1045 Rodriguez Mountains Apt. 546, Penaborough, TX 14907\nОрганизация: АО «Фролов»\nПаспорт: 9916 971626\nКарта: 4341273575620136\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [111, 167, "ADDRESS"], [181, 192, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Нестерова Мария Ждановна\nE-mail: gshashkova@example.org\nТелефон: +7 587 493 05 00\nДата рождения: 1957-12-05\nАдрес: с. Кизел, пр. ДОС, д. 8, 255061\nОрганизация: АО «Дорофеев, Лазарев и Кузьмин»\nПаспорт: 2923 133089\nКарта: 6243835061273952\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [120, 151, "ADDRESS"], [165, 197, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Аристарх Измаилович Соколов\nE-mail: antonina_00@example.net\nТелефон: 8 944 207 55 03\nДата рождения: 1985-11-03\nАдрес: п. Холмск, бул. Озерный, д. 4 к. 12, 248310\nОрганизация: АО «Симонов-Павлов»\nПаспорт: 9389 913374\nКарта: 2202431503296807\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [123, 166, "ADDRESS"], [180, 199, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Дорофеев Антип Владиславович\nE-mail: petuhovevlampi@example.org\nТелефон: 8 (253) 241-64-67\nДата рождения: 1993-05-17\nАдрес: с. Енисейск, наб. Лазо, д. 3/2, 292278\nОрганизация: ИП «Самойлова-Турова»\nПаспорт: 9286 709682\nКарта: 5502815648853987\n", "entities": [[5, 33, "PERSON"], [129, 167, "ADDRESS"], [181, 202, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Caleb Thompson\nE-mail: tommy73@example.org\nТелефон: 550-220-4634x5942\nДата рождения: 1954-05-30\nАдрес: 1508 Dwayne Ville, New Sarahland, NH 74495\nОрганизация: Калинин Групп\nПаспорт: 5763 423884\nКарта: 36880907939568\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [108, 150, "ADDRESS"], [164, 177, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Фомин Станимир Аксёнович\nE-mail: zvoronov@example.net\nТелефон: +7 726 276 8244\nДата рождения: 1948-09-17\nАдрес: ст. Белгород, алл. Минская, д. 33 стр. 8/5, 511765\nОрганизация: АО «Брагин Кузьмина»\nПаспорт: 8576 558920\nКарта: 2203241808130141\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [117, 167, "ADDRESS"], [181, 201, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Matthew Brown\nE-mail: jessicaarmstrong@example.net\nТелефон: 5624452709\nДата рождения: 1994-04-21\nАдрес: 173 Hanson Expressway, Mcgeeside, GU 38419\nОрганизация: АО «Маркова-Орехов»\nПаспорт: 3921 976088\nКарта: 38716408128467\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [109, 151, "ADDRESS"], [165, 184, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Капитон Давидович Дроздов\nE-mail: svetozar_02@example.net\nТелефон: 8 (618) 243-45-82\nДата рождения: 1937-10-30\nАдрес: г. Забайкальск, алл. Карла Либкнехта, д. 11 стр. 29, 617974\nОрганизация: НПО «Кузнецов Михеева»\nПаспорт: 4373 987925\nКарта: 6940845034186229\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [123, 182, "ADDRESS"], [196, 218, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Cheryl Brown\nE-mail: dhester@example.net\nТелефон: 001-516-563-6232\nДата рождения: 1963-07-21\nАдрес: 068 Bradford Avenue Suite 226, North Haileyfort, KY 86987\nОрганизация: АФК Система\nПаспорт: 2435 210931\nКарта: 6011952213819184\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [105, 162, "ADDRESS"], [176, 187, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Jeffery Bryant\nE-mail: timothy03@example.org\nТелефон: 001-624-414-5713x970\nДата рождения: 1955-08-27\nАдрес: 02499 Holloway Corner, Bishoptown, IN 27489\nОрганизация: АО «Степанова, Харитонов и Федотова»\nПаспорт: 2219 180105\nКарта: 675907218373\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [113, 156, "ADDRESS"], [170, 206, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Никитина Алина Алексеевна\nE-mail: dsaveleva@example.com\nТелефон: +7 (352) 374-8207\nДата рождения: 2001-08-19\nАдрес: п. Петушки, ул. Республиканская, д. 8 к. 3, 408552\nОрганизация: Гуляев Инк\nПаспорт: 2609 208330\nКарта: 370878800451156\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [121, 171, "ADDRESS"], [185, 195, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: David Hughes\nE-mail: carlfischer@example.com\nТелефон: +1-789-564-3183\nДата рождения: 1955-08-12\nАдрес: 626 Damon Stream, New Warren, IA 00594\nОрганизация: Волков и партнеры\nПаспорт: 9343 059457\nКарта: 4422540841923\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [108, 146, "ADDRESS"], [160, 177, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Sean Rose\nE-mail: bushcarol@example.org\nТелефон: 598.651.9405x409\nДата рождения: 1998-06-05\nАдрес: 88072 Justin Fields, North Beth, AR 58708\nОрганизация: ЗАО «Гришин, Петухова и Сорокина»\nПаспорт: 0039 865466\nКарта: 374269443680680\n", "entities": [[5, 14, "PERSON"], [104, 145, "ADDRESS"], [159, 192, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Jeffery Stewart\nE-mail: harrisonmeagan@example.net\nТелефон: 001-349-758-7775\nДата рождения: 1996-10-03\nАдрес: 8815 Kathleen Way, New Carlosview, OK 85475\nОрганизация: ЗАО «Зиновьева»\nПаспорт: 8367 783464\nКарта: 30145361192971\n", "entities": [[5, 20, "PERSON"], [115, 158, "ADDRESS"], [172, 187, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Tiffany Young\nE-mail: debrajohnson@example.org\nТелефон: 285-243-1895x7500\nДата рождения: 1985-04-28\nАдрес: 1770 Peterson Mountain, Lake Michaelside, AZ 45657\nОрганизация: ЗАО «Савин, Кириллов и Кириллова»\nПаспорт: 5649 026916\nКарта: 2367815194228841\n", "entities": [[5, 18, "PERSON"], [112, 162, "ADDRESS"], [176, 209, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Анисимова Полина Леонидовна\nE-mail: seleznevaekaterina@example.com\nТелефон: 8 832 637 39 78\nДата рождения: 1993-11-30\nАдрес: с. Оленек, бул. Детский, д. 179 к. 9, 607578\nОрганизация: ЗАО «Уваров, Александрова и Кононова»\nПаспорт: 3239 042246\nКарта: 5171933753465594\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [130, 174, "ADDRESS"], [188, 225, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Самсонов Остап Фокич\nE-mail: arefikulagin@example.net\nТелефон: 84685366572\nДата рождения: 1981-11-04\nАдрес: г. Палана, пр. Тимирязева, д. 6, 592910\nОрганизация: ВО Машиноимпорт\nПаспорт: 8476 511063\nКарта: 4757390077489328\n", "entities": [[5, 25, "PERSON"], [113, 152, "ADDRESS"], [166, 181, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Ashley Marquez\nE-mail: stoutnathaniel@example.net\nТелефон: 001-501-445-1979x654\nДата рождения: 1985-03-20\nАдрес: 8897 Cooper Mission Apt. 288, Lake Michael, MH 10139\nОрганизация: ЗАО «Дьячков-Колесников»\nПаспорт: 5293 012656\nКарта: 676246486879\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [118, 170, "ADDRESS"], [184, 208, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Татьяна Архиповна Медведева\nE-mail: evse_42@example.com\nТелефон: 8 820 479 6433\nДата рождения: 1987-06-28\nАдрес: клх Тимашевск, ул. Прудная, д. 4/9, 406437\nОрганизация: Марков и партнеры\nПаспорт: 4604 384547\nКарта: 2200289464854572\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [118, 160, "ADDRESS"], [174, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Титов Александр Юлианович\nE-mail: kovalevluchezar@example.org\nТелефон: 89160576139\nДата рождения: 1988-09-02\nАдрес: клх Нижневартовск, бул. Луговой, д. 18 стр. 53, 380947\nОрганизация: НПО «Зуев Моисеева»\nПаспорт: 1746 144044\nКарта: 2204654959969894\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [121, 175, "ADDRESS"], [189, 208, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: София Кирилловна Кабанова\nE-mail: uljan_46@example.org\nТелефон: 8 (586) 839-14-07\nДата рождения: 1970-06-16\nАдрес: д. Певек, бул. Таежный, д. 986 к. 7, 793577\nОрганизация: ИП «Власова, Анисимов и Силин»\nПаспорт: 3609 332997\nКарта: 4274351073373787\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [120, 163, "ADDRESS"], [177, 207, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Jason Martinez\nE-mail: paul61@example.com\nТелефон: 001-582-352-0992x418\nДата рождения: 1947-01-18\nАдрес: 827 Ochoa Knoll, North Lisa, AR 69667\nОрганизация: Евсеева Лимитед\nПаспорт: 5156 390920\nКарта: 2518214487279232\n", "entities": [[5, 19, "PERSON"], [110, 147, "ADDRESS"], [161, 176, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Matthew Mccarty\nE-mail: william76@example.net\nТелефон: 407.442.9065x914\nДата рождения: 1984-12-20\nАдрес: 562 Jamie Heights, New Brendaville, LA 39519\nОрганизация: ЗАО «Мишин-Кононова»\nПаспорт: 8252 184963\nКарта: 344144919988825\n", "entities": [[5, 20, "PERSON"], [110, 154, "ADDRESS"], [168, 188, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Анжела Ефимовна Михайлова\nE-mail: kuznetsovanatalja@example.net\nТелефон: 8 688 693 9873\nДата рождения: 2000-01-22\nАдрес: г. Вендинга, ул. Геологическая, д. 289 стр. 35, 215279\nОрганизация: АО «Киселев Никонов»\nПаспорт: 7692 928627\nКарта: 2200409643571042\n", "entities": [[5, 30, "PERSON"], [126, 180, "ADDRESS"], [194, 214, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Nancy Jones\nE-mail: ebrown@example.com\nТелефон: +1-228-758-4907x181\nДата рождения: 1954-05-19\nАдрес: USNV Lin, FPO AP 40719\nОрганизация: ЗАО «Матвеев Турова»\nПаспорт: 8273 692212\nКарта: 4601844387320860\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [106, 128, "ADDRESS"], [142, 162, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Nancy Jones\nE-mail: taylorkatie@example.org\nТелефон: 952-487-3164x7497\nДата рождения: 1992-11-07\nАдрес: 38720 Welch Villages, Thorntonfort, MN 55985\nОрганизация: АО «Емельянов, Анисимов и Лаврентьева»\nПаспорт: 3637 355818\nКарта: 4875835674158863278\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [109, 153, "ADDRESS"], [167, 205, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Tracey Irwin\nE-mail: tamara47@example.com\nТелефон: 867.997.0120\nДата рождения: 1972-08-03\nАдрес: 700 Hall Summit Apt. 442, Yoderview, DE 19393\nОрганизация: ИП «Данилов Суворова»\nПаспорт: 4906 844009\nКарта: 3521975628688977\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [102, 147, "ADDRESS"], [161, 182, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Daniel Ward\nE-mail: chanalexis@example.com\nТелефон: +1-850-931-5182x491\nДата рождения: 2000-12-03\nАдрес: 234 Palmer Spur, Port Kimberly, WY 22311\nОрганизация: Комиссарова Инкорпорэйтед\nПаспорт: 2870 104166\nКарта: 4088509792216571\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [110, 150, "ADDRESS"], [164, 189, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Harry Harrington\nE-mail: kyoung@example.com\nТелефон: (396)969-3010x46903\nДата рождения: 1999-09-17\nАдрес: 54138 Brandy Canyon Apt. 429, Amyfurt, MT 25876\nОрганизация: АО «Кириллова»\nПаспорт: 2614 564570\nКарта: 3509749716471513\n", "entities": [[5, 21, "PERSON"], [111, 158, "ADDRESS"], [172, 186, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Галина Кирилловна Кузьмина\nE-mail: hariton_42@example.org\nТелефон: 8 (017) 114-6794\nДата рождения: 1982-03-04\nАдрес: клх Балашиха, пер. Заречный, д. 845, 753564\nОрганизация: Зиновьев Лтд\nПаспорт: 8076 534889\nКарта: 2204405049689871\n", "entities": [[5, 31, "PERSON"], [122, 165, "ADDRESS"], [179, 191, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Kimberly Simmons\nE-mail: stephanie02@example.com\nТелефон: 6946894630\nДата рождения: 1986-06-29\nАдрес: 9107 Karen Overpass, North Holly, AR 20636\nОрганизация: Коновалов и партнеры\nПаспорт: 2246 997195\nКарта: 4992815975658900\n", "entities": [[5, 21, "PERSON"], [107, 149, "ADDRESS"], [163, 183, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Уварова Ираида Владимировна\nE-mail: suvorovafevronija@example.org\nТелефон: 86309024162\nДата рождения: 1948-07-23\nАдрес: к. Терней, ш. Островского, д. 81 стр. 23, 125044\nОрганизация: ООО «Горбачев-Матвеева»\nПаспорт: 9649 906347\nКарта: 2203587767055293\n", "entities": [[5, 32, "PERSON"], [125, 173, "ADDRESS"], [187, 210, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Татьяна Владимировна Николаева\nE-mail: lavrkulagin@example.org\nТелефон: 8 890 990 24 51\nДата рождения: 1946-03-11\nАдрес: клх Дно, ул. Республиканская, д. 94, 165229\nОрганизация: ИП «Силин, Лукин и Михайлова»\nПаспорт: 6509 801781\nКарта: 6091110950931851\n", "entities": [[5, 35, "PERSON"], [126, 169, "ADDRESS"], [183, 212, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Robin Haynes\nE-mail: lwest@example.net\nТелефон: 962.409.0298\nДата рождения: 2005-09-24\nАдрес: 4115 Jacob Brooks Apt. 058, West Brandon, MS 04083\nОрганизация: ЗАО «Воронцов-Лапина»\nПаспорт: 4716 939641\nКарта: 3500302889519194\n", "entities": [[5, 17, "PERSON"], [99, 149, "ADDRESS"], [163, 184, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Наталья Юльевна Кабанова\nE-mail: uvaroviosif@example.com\nТелефон: +7 766 092 5279\nДата рождения: 1984-05-23\nАдрес: д. Избербаш, алл. Морская, д. 978 к. 1, 005858\nОрганизация: ЗАО «Кузнецов, Абрамов и Миронов»\nПаспорт: 1173 806043\nКарта: 2202056089683852\n", "entities": [[5, 29, "PERSON"], [120, 166, "ADDRESS"], [180, 213, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Евфросиния Робертовна Романова\nE-mail: jakovlevmihail@example.net\nТелефон: +7 (433) 898-70-93\nДата рождения: 1961-03-16\nАдрес: ст. Терскол, пр. Прудный, д. 365, 939581\nОрганизация: НПО «Ершов Федосеев»\nПаспорт: 7016 059919\nКарта: 347077364821751\n", "entities": [[5, 35, "PERSON"], [132, 172, "ADDRESS"], [186, 206, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Анжелика Анатольевна Морозова\nE-mail: djachkoveduard@example.org\nТелефон: +71117350448\nДата рождения: 1970-04-24\nАдрес: к. Выборг, алл. 40 лет Победы, д. 499 к. 989, 435362\nОрганизация: ЗАО «Григорьев-Александров»\nПаспорт: 6140 250607\nКарта: 5881354577759917\n", "entities": [[5, 34, "PERSON"], [125, 177, "ADDRESS"], [191, 218, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: тов. Мартынова Вера Рудольфовна\nE-mail: martin80@example.com\nТелефон: +7 (904) 372-44-47\nДата рождения: 1974-07-09\nАдрес: г. Инта, алл. Ростовская, д. 4 к. 436, 110787\nОрганизация: Лукина Лимитед\nПаспорт: 1577 071260\nКарта: 6266022182114413\n", "entities": [[5, 36, "PERSON"], [127, 172, "ADDRESS"], [186, 200, "ORG"]]}
{"text": "ФИО: Justin Good\nE-mail: walkermatthew@example.org\nТелефон: 763-287-3532x6014\nДата рождения: 1939-04-27\nАдрес: USS Williams, FPO AP 55159\nОрганизация: ЗАО «Белякова Меркушева»\nПаспорт: 1089 188533\nКарта: 4692511221772\n", "entities": [[5, 16, "PERSON"], [111, 137, "ADDRESS"], [151, 175, "ORG"]]}
